# Copyright (C) wikidPads COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as wikidPad.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WikidPad 2.3\n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-13 14:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-13 14:52+0800\n"
"Last-Translator: 郁曉旭 <yuxiaoxu@msn.com>\n"
"Language-Team: yuxiaoxu <yuxiaoxu@msn.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5mod\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "  Context characters"
msgstr "上下文相關字符"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "  Defaults"
msgstr "默認值"

#: WikidPad.xrc:0
msgid " &Delete "
msgstr "刪除(&D)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid " &Find "
msgstr "查找(&F)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid " &Replace "
msgstr "替換(&R)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid " &Test "
msgstr "測試(&T)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid " Close "
msgstr " 關閉"

#: WikidPad.xrc:0
msgid " Find &Next "
msgstr "查找下一個(&N)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid " Replace &All "
msgstr "全部替換(&A)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Case sensitive"
msgstr "區分大小寫(&C)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Create"
msgstr "創建(&C)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Delete All"
msgstr "全刪(&D)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Delete Export(s)"
msgstr "刪除導出內容(&D)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Delete Search(es)"
msgstr "清除搜索結果(&D)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Ignore"
msgstr "忽略(&I)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Load Export"
msgstr "裝載導出(&L)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Load Search"
msgstr "裝載檢索(&L)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&New Tab"
msgstr "新建標簽頁(&N)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Options"
msgstr "選項(&O)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Page names"
msgstr "頁面名(&P)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Replace"
msgstr "替換(&R)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Restore"
msgstr "還原(&R)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Save Export"
msgstr "保存導出(&S)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Save Search"
msgstr "保存搜索(&S)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Search:"
msgstr "檢索(&S):"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Strip leading/trailing spaces"
msgstr "前綴/后綴空間(&S)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Whole word"
msgstr "整個單詞(&W)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&beginning"
msgstr "開始(&B)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "(0: worst, 100: best)"
msgstr "(0: 最差, 100: 最好)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "(Use selected defaults if you are unsure)"
msgstr "(不確信時使用已選默認值)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "* Needs WikidPad restart"
msgstr "WikidPad需要重啟才能生效* "

#: WikidPad.xrc:0
msgid "0"
msgstr "0"

#: WikidPad.xrc:0
msgid ""
"0: Never complete version; 1: Always complete v.;\n"
"10: Every tenth v. is complete"
msgstr ""
"0: 未完成版本; 1: 總是完成 v.;\n"
"10: 每十分之一v.完成"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "1 (since 1.9beta6)"
msgstr "1 (自1.9beta6)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Above"
msgstr "向上"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Absolute URL"
msgstr "絕對URL"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Action on paste:"
msgstr "粘貼時進行："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Active link color:"
msgstr "活動超鏈接顏色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Add &Globally"
msgstr "全局增加(&G)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Add &Locally"
msgstr "本地增加(&L)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Add Wiki to Favorites"
msgstr "添加維基到收藏夾"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Add spaces"
msgstr "添加空格"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "After:"
msgstr "之后:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "All Pages"
msgstr "所有頁"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Allow everything"
msgstr "全部允許"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Allow index search"
msgstr "允許索引查找"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Alphabetically"
msgstr "按字母順序"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Alphabetically reverse"
msgstr "按字母降序"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Also rename subpages"
msgstr "同時修改子頁面"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Always"
msgstr "總是"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Always show import table"
msgstr "始終顯示導入表"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "App-bound hotkey:"
msgstr "應用綁定熱鍵:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Append after clipboard snippet:"
msgstr "插入剪貼板片段:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Append after links:"
msgstr "鏈接后插入:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Append closing bracket on auto-complete"
msgstr "自動完成追加閉合括號"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Append wiki word"
msgstr "追加維基字"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "As &Tab"
msgstr "作為標簽頁(&T)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "As &is"
msgstr "原樣(&I)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "As Res&ultlist"
msgstr "作為結果列表(&U)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "As Tree"
msgstr "作為樹"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "As is"
msgstr "原樣"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "As list"
msgstr "作為列表"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "As tree"
msgstr "作為樹"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Ask"
msgstr "詢問"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Ask before deletion of wiki word"
msgstr "刪除維基字前詢問"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Ask for creation when opening non-existing word"
msgstr "當打開不存在關鍵字，是否詢問創建。"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Ask settings on each paste"
msgstr "每次粘貼前詢問設置"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "At position:"
msgstr "位于:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Attribute/script color:"
msgstr "屬性/腳本顏色："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Attrs. to"
msgstr "屬性用于"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Auto-hide"
msgstr "自動隱藏"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Auto-hide log window"
msgstr "自動隱藏日志窗口"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Auto-hide structure window"
msgstr "自動隱藏結構窗口"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Auto-show log window"
msgstr "自動顯示日志窗口"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Auto-unbullets"
msgstr "撤消自動編號"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Autosave active"
msgstr "激活自動保存"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Avoid doubled snippets"
msgstr "避免重復粘貼"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Background color:"
msgstr "背景色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Background image:"
msgstr "背景圖片:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Basic wiki settings"
msgstr "維基基本設置"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Before:"
msgstr "之前:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Below"
msgstr "下列"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Between links:"
msgstr "鏈接間："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Bookmark"
msgstr "書簽"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Bool&ean regex"
msgstr "布爾正則表達式"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "C"
msgstr "C"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Change these only if you know what you are doing!"
msgstr "改變這些僅當明知需要做什么！"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Choose Wiki Word"
msgstr "選擇維基字"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Choose date format"
msgstr "選擇日期格式"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Choose plain text font"
msgstr "選擇普通文本字體"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Chronological View"
msgstr "時序圖"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Clear List"
msgstr "清除列表"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Clone tab"
msgstr "克隆標簽頁"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Close tab"
msgstr "關閉標簽頁"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Collapse whole tree"
msgstr "全部折疊"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Collector page:"
msgstr "收藏頁："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Colorize search fragments of links separately"
msgstr "鏈接檢索參數分別使用顏色標記"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Compatibility"
msgstr "兼容性"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Compatible filenames"
msgstr "兼容文件名"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Config. dir."
msgstr "配置文件目錄"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Copy URL to clipboard"
msgstr "復制URL到剪貼板"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Copy into file storage"
msgstr "復制到文件存儲區"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Copy to clipboard:"
msgstr "復制到剪貼板"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Count Occurrences up to max.:"
msgstr "匹配次數上限:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Create wiki lock file"
msgstr "創建維基文件鎖"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Current subtree"
msgstr "當前子樹"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Current wiki page"
msgstr "當前維基頁"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Custom..."
msgstr "自定義..."

#: WikidPad.xrc:0
msgid "DOCTYPE:"
msgstr "文檔類型:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Database"
msgstr "數據庫"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Database type:"
msgstr "數據庫類型:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Date format:"
msgstr "日期格式:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Default action:"
msgstr "默認操作："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Default export dir.:"
msgstr "默認導出目錄:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Default open/new dir.:"
msgstr "默認打開/創建目錄:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Defaults"
msgstr "默認值"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Del"
msgstr "刪除"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Delay after key pressed:"
msgstr "按鍵時滯:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Delay after page dirty:"
msgstr "臟頁延遲:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Delay before auto-close:"
msgstr "自動關閉延遲"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Dropping files with CTRL:"
msgstr "按CTRL拖曳文件:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Dropping files with SHIFT:"
msgstr "按SHIFT拖曳文件:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Dropping files:"
msgstr "拖曳文件:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Editor timing"
msgstr "編輯器定時"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Encoding:"
msgstr "編碼:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Export to:"
msgstr "導出到:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Fast search defaults"
msgstr "快速查找默認參數"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "File cleanup"
msgstr "文件清理"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "File pasting/dropping"
msgstr "文件粘貼/丟棄"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "File signature"
msgstr "文件簽名"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "File storage identity check"
msgstr "文件存儲區身份檢查"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "File type:"
msgstr "文件類型:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Filename must match"
msgstr "文件名必須匹配"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Filename prefix:"
msgstr "文件擴展名:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "First word at startup:"
msgstr "啟動顯示窗口標題前綴:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Font name for HTML preview:"
msgstr "HTML預覽字體名稱:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Font:"
msgstr "字體:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Forbid cancel on search"
msgstr "檢索時禁止取消"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Force ScratchPad visibility in tree"
msgstr "樹中強制顯示便箋內容"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Force editor to write platform dependent files"
msgstr "強制編輯器編寫跨平臺文件"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Format version"
msgstr "格式版本"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Fully (not recommended)"
msgstr "全量（不推薦）"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "General"
msgstr "一般"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Given:"
msgstr "給定："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Go to next page"
msgstr "轉至下一頁"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Graceful handling of missing page files"
msgstr "完美處理丟失頁面文件"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Heading level:"
msgstr "標題類型："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Heading of new pages"
msgstr "新頁面文件標題"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Heading prefix:"
msgstr "標題前綴："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Headings as aliases"
msgstr "標題作為別名"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Height:"
msgstr "高度："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Hide Log"
msgstr "隱藏日志"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Hide undefined wiki words in Tree"
msgstr "樹中隱藏未定義維基字"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Highlight start delay:"
msgstr "高亮啟動延遲:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "I&ndex"
msgstr "索引(&N)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Icon:"
msgstr "圖標:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Ig&nore All"
msgstr "忽略所有(&N)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Ignore wiki lock file"
msgstr "忽略維基文件鎖"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Image pasting"
msgstr "粘貼圖像"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Image preview tooltips for local URLs"
msgstr "圖像預覽本地URL鏈接提示"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Import format:"
msgstr "導入格式:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Import questions"
msgstr "導入問題"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Incremental search"
msgstr "增量檢索"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Internal"
msgstr "內部"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Intersect"
msgstr "交集"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Just bring to front if open already"
msgstr "如已打開，置于最前"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Keeping directory in filestorage keeps everything in it"
msgstr "保留存儲區目錄中全部內容"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Left"
msgstr "向左"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Left double click in preview:"
msgstr "預覽區左鍵雙擊:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Link color:"
msgstr "超鏈接顏色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Links in brackets"
msgstr "鏈接位于括號中"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Load and R&un Export"
msgstr "裝載運行導出(&U)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Load and R&un Search"
msgstr "裝載運行檢索(&U)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Margin color:"
msgstr "邊界色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Max. characters on each tab:"
msgstr "每個標簽最大字符數:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Max. entries:"
msgstr "最大條目："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Max. length of page file name:"
msgstr "頁面文件名最大長度："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Max. number of entries:"
msgstr "最大條目數："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Middle button with CTRL:"
msgstr "按鼠標中鍵同時按CTRL:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Middle button without CTRL:"
msgstr "按鼠標中鍵:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Middle click on tab:"
msgstr "鼠標中鍵單擊標簽頁:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Minimize on close button"
msgstr "關閉時最小化"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Minimize to Tray"
msgstr "最小化至托盤"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Miscellanous"
msgstr "其他"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Missing files"
msgstr "丟失文件"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Modif. date is enough"
msgstr "修改日期是否足夠"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Modif. date must match"
msgstr "修改日期必須匹配"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Modify all links to the wiki word"
msgstr "修改指向該維基字的所有鏈接"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Move into file storage"
msgstr "移動到文件存儲區"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "N. T. &Backgr."
msgstr "新標簽頁在后臺(&B)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Name clash"
msgstr "名稱沖突"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Name collision:"
msgstr "命名沖突："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Natural"
msgstr "固有"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "New Window"
msgstr "新窗口"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "New tab in background"
msgstr "后臺新建標簽頁"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "New tab in foreground"
msgstr "前臺新建標簽頁"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "New tab with edit"
msgstr "新標簽頁（編輯）"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "New window on wiki URL"
msgstr "維基鏈接打開新窗口"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Newest visited"
msgstr "最新訪問"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "No change"
msgstr "沒有變化"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "No cycles in tree"
msgstr "樹無循環"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "No global.import_scripts"
msgstr "所有頁執行import_scripts，不執行global.import_scripts"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "No import_scripts"
msgstr "當前打開頁執行import_scripts，其他頁不執行。"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "No scripts"
msgstr "無腳本"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "No title"
msgstr "無標題"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Not at all"
msgstr "全不"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Nothing"
msgstr "沒有"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Oldest visited"
msgstr "最久訪問"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Open in ..."
msgstr "打開..."

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Open in new window"
msgstr "新窗口打開"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Options for file cleanup"
msgstr "文件清理選項"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Options page:"
msgstr "選項卡:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Order pages:"
msgstr "頁排序："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Order:"
msgstr "排序："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Orphaned files"
msgstr "孤立文件"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "PNG"
msgstr "PNG"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Page Setup"
msgstr "頁面設置"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Page file names ASCII only"
msgstr "頁文件名僅為ASCII"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Page names matching regular expression:"
msgstr "頁名匹配正則表達式:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Page separator:"
msgstr "頁分隔符:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Pages in list and "
msgstr "列表頁面與"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Paste File"
msgstr "粘貼文件"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Paste Image"
msgstr "粘貼圖像"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Paste from clipboard:"
msgstr "從剪貼板粘貼:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Paste type order"
msgstr "粘貼類型次序"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Path or URL:"
msgstr "路徑或URL:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Path to file launcher:"
msgstr "文件加載路徑:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Plain text color:"
msgstr "普通文本顏色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Position main tree:"
msgstr "主干樹位置:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Position view tree:"
msgstr "視圖樹位置:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Position:"
msgstr "位置:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Prefer memory where possible"
msgstr "盡可能優先使用內存"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Prepend before clipboard snippet:"
msgstr "插入剪貼板片段:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Prepend before links:"
msgstr "鏈接前插入:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Prepend wiki word"
msgstr "插入維基字"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Preview renderer*:"
msgstr "預覽渲染："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Preview:"
msgstr "預覽:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Print as:"
msgstr "打印為:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Process auto-generated areas"
msgstr "進程自動生成區域"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Process insertion scripts"
msgstr "進程插入腳本"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Quality:"
msgstr "質量:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "R&egular expression"
msgstr "正則表達式(&E)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Re&place by:"
msgstr "替換為(&R)："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Read-only wiki"
msgstr "只讀維基"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Rebuild:"
msgstr "重建："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Recent wikis list length:"
msgstr "最近維基列表長度:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Reduce update handling in HTML preview"
msgstr "減少更新HTML預覽處理"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Referencing directory in filestorage keeps everything in it"
msgstr "保留全部內容在存儲區關聯目錄"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Relative URL"
msgstr "相對URL"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Remember expanded tree nodes:"
msgstr "記住已展開樹結點:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Rename"
msgstr "改名"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Rename Word:"
msgstr "改字："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Rename dialog defaults"
msgstr "修改對話框默認值"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Rename trashcan entry to:"
msgstr "重命名垃圾箱條目為："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Rename wiki element to:"
msgstr "重命名維基元素為："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Replace &All"
msgstr "全部替換(&A)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Replace By"
msgstr "替換"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Replace with:"
msgstr "替換為:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Reverse script search order (global imports first)"
msgstr "反序查找(全局導入優先)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Reverse wheel zoom"
msgstr "反轉滾輪縮放"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Right"
msgstr "向右"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Same Tab"
msgstr "相同標簽頁"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Saved Exports:"
msgstr "已保存導出:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Saved Searches:"
msgstr "已保存搜索:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Script security:"
msgstr "腳本安全性:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Scroll under pointer (Windows only, exp.)"
msgstr "自光標往下滾動（僅Windows）"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Search Page"
msgstr "搜索頁"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Search Wiki"
msgstr "搜索維基"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Search from"
msgstr "搜索于"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Search text"
msgstr "搜索文本"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Select facename"
msgstr "選擇字體名"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Selection bg. color:"
msgstr "選區背景色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Selection fg. color:"
msgstr "選區前景色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Separate files"
msgstr "單獨文件"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Set As Root"
msgstr "設為根"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Short hint delay:"
msgstr "短提示延遲:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Shortcut:"
msgstr "快捷方式:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Show iframes inside IE preview"
msgstr "IE預覽時顯示嵌入框架"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Show in toolbar"
msgstr "在任務欄顯示"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Show pics as links in export"
msgstr "導出時顯示圖片為鏈接"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Show pics as links in preview"
msgstr "預覽時顯示圖片為鏈接"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Show pictures as links"
msgstr "顯示圖片為鏈接"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Show splash screen"
msgstr "顯示啟動畫面"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Show word list on hovering"
msgstr "懸停時顯示詞列表"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Show word list on select"
msgstr "選擇時顯示詞列表"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Si&mple regex"
msgstr "簡單正則表達式"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Single page separator lines:"
msgstr "單個頁面分隔線:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Single process per user*"
msgstr "單用戶單進程*"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Sort alphabetically"
msgstr "按字母排序"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Sort order:"
msgstr "排序方式:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Sound"
msgstr "聲音"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Sound file:"
msgstr "音頻文件:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Spell Check"
msgstr "拼寫檢查"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Start browser after export"
msgstr "導出后開始瀏覽"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Statusbar time format:"
msgstr "狀態欄時間格式:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Steps to complete version:"
msgstr "距完全版本的進度:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Store relative pathes to wikis"
msgstr "存儲相對路徑到維基"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Structure window heading depth:"
msgstr "大綱窗口標題深度:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Structure window position:"
msgstr "結構窗口位置:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Structure window selection auto-follow"
msgstr "結構窗口選區自動跟隨"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Swap From <-> To"
msgstr "從 <-> 到交換"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Switch Ed./Prev"
msgstr "切換編輯/預覽"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Switch Tabs in MRU order"
msgstr "切換標簽頁按最近訪問順序"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Switch tab to edit"
msgstr "切換標簽頁到編輯"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Sync. highlighting limit:"
msgstr "同步高亮限制:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Synchronize editor by preview selection"
msgstr "預覽選區同步編輯器"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "System"
msgstr "系統"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Tab history"
msgstr "瀏覽選項卡歷史"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Tab mode:"
msgstr "選項卡："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Tab width:"
msgstr "表格符寬度:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Table of contents:"
msgstr "表格內容:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Template page names reg. exp.:"
msgstr "模板頁面名稱正則表達式："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Temporary file directory:"
msgstr "臨時文件目錄:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Temporary files"
msgstr "臨時文件"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Temporary path:"
msgstr "臨時文件路徑:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Text color:"
msgstr "文本顏色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Text cursor color:"
msgstr "文本光標色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Time coarsening:"
msgstr "時間粗化："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Timeline"
msgstr "時間軸"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Title of toc:"
msgstr "目錄標題:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "To Word:"
msgstr "到字:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "To check"
msgstr "去檢測"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Top"
msgstr "頂端"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Translate menu accelerators for keyboard layout* (Windows)"
msgstr "按鍵盤布局轉化菜單加速鍵（Windows）"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Trashcan"
msgstr "垃圾箱"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Tree auto-follow"
msgstr "樹自動跟隨"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Tree auto-hide"
msgstr "自動隱藏樹"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Tree timing"
msgstr "定時樹"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Tree update after save"
msgstr "保存后更新樹"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "UI Language:"
msgstr "界面語言:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "UTF-8 with BOM"
msgstr "簽名UTF-8"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "UTF-8 without BOM"
msgstr "UTF-8"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Unordered"
msgstr "無序"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Up to heading depth:"
msgstr "標題深度上限"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Update ext. mod. files"
msgstr "更新外部修改文件"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Update step min. delay:"
msgstr "更新延遲分鐘數："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Uppercase first"
msgstr "大寫優先"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Use IME workaround for editor input*"
msgstr "編輯器使用輸入法輸入*"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Use link title if present"
msgstr "如果當前使用標題鏈接"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Use vi keys in Webkit preview"
msgstr "Webkit預覽使用vi關鍵字"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Use vi keys in editor"
msgstr "在編輯器使用vi關鍵字"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "User notification:"
msgstr "用戶統治:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Version Import"
msgstr "導入版本"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Versioning"
msgstr "版本化"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Visited link color:"
msgstr "已訪問鏈接顏色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Warn about other processes (Windows only)"
msgstr "對其他進程警告（僅Windows）"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "What to export:"
msgstr "導出范圍:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "What to print:"
msgstr "打印區域:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Where to store:"
msgstr "存儲位置:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "While wiki open"
msgstr "當維基打開時"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Whole wiki"
msgstr "整個維基"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Width:"
msgstr "寬度："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Wiki Search"
msgstr "搜索維基"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Wiki Word"
msgstr "維基字"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Wiki icon:"
msgstr "維基圖標:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Wiki language:"
msgstr "維基語言:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Wiki word to heading:"
msgstr "維基字至標題:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Wiki-bound hotkey:"
msgstr "維基綁定熱鍵:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Wiki-wide search"
msgstr "維基廣度搜索"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Wrap by "
msgstr "換行符為"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Write saved searches"
msgstr "寫入保存結果"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Write version data of pages"
msgstr "寫入頁面版本數據"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Write wiki func. pages"
msgstr "寫入維基功能頁"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "bytes"
msgstr "字節"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "c&ursor"
msgstr "光標(&U)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "character"
msgstr "字符"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "chars"
msgstr "字符"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "include in export:"
msgstr "導出包含:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "include in preview:"
msgstr "預覽包含:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "level(s) below"
msgstr "如下級別"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "milliseconds"
msgstr "微秒"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "not  "
msgstr "否 "

#: WikidPad.xrc:0
msgid "second(s)"
msgstr "秒"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "word"
msgstr "單詞"

#: WikidPad.xrc:0 extensions\GraphvizStructureView.py:678
#: extensions\GraphvizStructureView.py:702
#: extensions\GraphvizStructureView.py:715
#: extensions\GraphvizStructureView.py:728
msgid "..."
msgstr "..."

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:804
msgid " OK "
msgstr "確定"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:808
msgid " Cancel "
msgstr "取消"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1199
msgid "Destination directory:"
msgstr "目的目錄:"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1395
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:903
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1723
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1672
msgid "Source directory:"
msgstr "源目錄:"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\DiffGui.py:523 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1366
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4231
msgid "Copy"
msgstr "復制"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\DiffGui.py:524 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1382
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4234
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\DiffGui.py:526 lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4251
msgid "Close Tab"
msgstr "關閉標簽卡"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\FileCleanup.py:528 lib\pwiki\FileCleanup.py:530
#: lib\pwiki\FileCleanup.py:686 lib\pwiki\FileCleanup.py:1261
msgid "Keep"
msgstr "保留"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\FileCleanup.py:528 lib\pwiki\FileCleanup.py:616
#: lib\pwiki\FileCleanup.py:686 lib\pwiki\FileCleanup.py:775
#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:173 lib\pwiki\MptImporterGui.py:175
#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:141 lib\pwiki\OptionsDialog.py:937
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\FileCleanup.py:529 lib\pwiki\FileCleanup.py:531
#: lib\pwiki\FileCleanup.py:687 lib\pwiki\FileCleanup.py:1262
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4233
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\FileCleanup.py:529 lib\pwiki\FileCleanup.py:531
#: lib\pwiki\FileCleanup.py:1262
msgid "Collect"
msgstr "收藏"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\MptImporterGui.py:173
#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:175
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\MptImporterGui.py:174
msgid "Overwrite"
msgstr "覆寫"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\MptImporterGui.py:174
#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:175
msgid "No"
msgstr "否"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\MptImporterGui.py:199
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\OptionsDialog.py:725
msgid "Editor"
msgstr "編輯器"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1341
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4228
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1345
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4229
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1361
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4230
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1370
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4232
msgid "Paste"
msgstr "粘貼"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1696
msgid "&Delete"
msgstr "刪除(&D)"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2136
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2137
msgid "Open Wiki Word"
msgstr "打開維基字"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2167
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2168
msgid "Rename Wiki Word"
msgstr "更改維基字"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1077
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1949
msgid "Set page list"
msgstr "設置頁面清單"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2225
msgid "As Resultlist"
msgstr "結果列表"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2230
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2335
msgid "As Full Search"
msgstr "全文檢索"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2637
#: lib\pwiki\WikiHtmlView.py:735 lib\pwiki\WikiHtmlView2.py:1520
msgid "Activate New Tab"
msgstr "激活新標簽卡"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\timeView\TimeViewCtrl.py:58
msgid "Wiki-wide history"
msgstr "維基廣度搜索"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\timeView\TimelinePanel.py:798
msgid "Show empty days"
msgstr "顯示空日"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\timeView\TimelinePanel.py:800
msgid "Sort dates ascending"
msgstr "按日期升序"

#: WikidPadStarter.py:212
msgid "Error starting WikidPad"
msgstr "WikidPad啟動出錯"

#: WikidPadStarter.py:213 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5401
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:946
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1241
msgid "Error!"
msgstr "錯誤！"

#: WikidPadStarter.py:220 extensions\PrintDefault.py:776
#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:203
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: extensions\GnuplotClBridge.py:91
msgid "[Please set path to Gnuplot executable]"
msgstr "[請設置Gnuplots可執行文件路徑l]"

#: extensions\GnuplotClBridge.py:140
msgid "[Gnuplot error: %s]"
msgstr "[Gnuplot錯誤: %s]"

#: extensions\GnuplotClBridge.py:191
msgid "Path to Gnuplot:"
msgstr "Gnuplot路徑:"

#: extensions\GraphvizClBridge.py:106
msgid "[Please set path to GraphViz executables]"
msgstr "[請設置GraphViz可執行文件路徑]"

#: extensions\GraphvizClBridge.py:148
msgid "[%s Error: %s]"
msgstr "[%s 錯誤: %s]"

#: extensions\GraphvizClBridge.py:249
msgid "Directory of executables:"
msgstr "可執行文件目錄:"

#: extensions\GraphvizClBridge.py:253
msgid "Name of dot executable:"
msgstr "dot可執行文件名:"

#: extensions\GraphvizClBridge.py:257
msgid "Name of neato executable:"
msgstr "neato可執行文件名:"

#: extensions\GraphvizClBridge.py:261
msgid "Name of twopi executable:"
msgstr "twopi可執行文件名:"

#: extensions\GraphvizClBridge.py:265
msgid "Name of circo executable:"
msgstr "circo可執行文件名:"

#: extensions\GraphvizClBridge.py:269
msgid "Name of fdp executable:"
msgstr "fdp可執行文件名"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:366
msgid "%s Error: %s"
msgstr "%s 錯誤: %s"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:432
#: extensions\GraphvizStructureView.py:433
msgid "Show relation graph"
msgstr "顯示關系圖"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:435
msgid "Show rel. graph source"
msgstr "顯示關系圖來源"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:437
msgid "Show relation graph source"
msgstr "顯示關系圖來源"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:439
#: extensions\GraphvizStructureView.py:440
msgid "Show child graph"
msgstr "顯示子圖"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:442
#: extensions\GraphvizStructureView.py:444
msgid "Show child graph source"
msgstr "顯示子圖來源"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:661
msgid "  GraphVizStructure"
msgstr "  GraphViz-struktur"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:681
msgid "Node font name:"
msgstr "結點字體名稱:"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:693
msgid "Node font size:"
msgstr "結點字體大小:"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:705
msgid "Node border color:"
msgstr "結點邊框色:"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:718
msgid "Node background color:"
msgstr "結點背景色:"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:731
msgid "Edge color:"
msgstr "邊緣色:"

#: extensions\HtmlExporter.py:478
msgid "One HTML page"
msgstr "單個HTML文件"

#: extensions\HtmlExporter.py:479
msgid "Set of HTML pages"
msgstr "多個HTML文件"

#: extensions\HtmlExporter.py:917 extensions\HtmlExporter.py:1014
msgid "Exporting %s"
msgstr "正導出%s"

#: extensions\HtmlExporter.py:2063
msgid ""
"<pre class=\"wikidpad\">[Allow evaluation of insertions in \"Options\", page "
"\"Security\", option \"Process insertion scripts\"]</pre>"
msgstr ""
"<pre class=\"wikidpad\">[在 \"選項\", 頁面 \"安全性\", 選項 \"程序插入腳本"
"\"中允許插入評估]</pre>"

#: extensions\HtmlExporter.py:2493
msgid "[Unknown parser node with name \"%s\" found]"
msgstr "[發現未知解析結點名 \"%s\" ]"

#: extensions\MimeTexCGIBridge.py:92
msgid "[Please set path to MimeTeX executable]"
msgstr "[請設置MimeTeX可執行文件路徑]"

#: extensions\MimeTexCGIBridge.py:124
msgid "[Invalid response from MimeTeX]"
msgstr "[MimeTeX響應無效]"

#: extensions\MimeTexCGIBridge.py:185
msgid "Path to MimeTeX:"
msgstr "MimeTeX路徑:"

#: extensions\PloticusClBridge.py:108
msgid "[Please set path to Ploticus executable]"
msgstr "[設置Ploticus可執行文件路徑]"

#: extensions\PloticusClBridge.py:151
msgid "[Ploticus error: %s]"
msgstr "[Ploticus錯誤: %s]"

#: extensions\PloticusClBridge.py:211
msgid "Path to Ploticus:"
msgstr "Ploticus路徑:"

#: extensions\PloticusClBridge.py:217
msgid "Output format:"
msgstr "輸出格式:"

#: extensions\PrintDefault.py:249 extensions\PrintDefault.py:643
msgid "Print Preview"
msgstr "打印預覽"

#: extensions\PrintDefault.py:262
msgid "Printout"
msgstr "打印輸出"

#: extensions\PrintDefault.py:775
msgid "Error loading Webkit: try a different export format)"
msgstr "裝載Webkit錯誤：嘗試使用不同導出格式)"

#: extensions\WikidPadParserStub.py:124
msgid "Footnotes as wiki words"
msgstr "腳注作為維基字"

#: extensions\autoNew.py:58 extensions\autoNew.py:59
msgid "Create new page"
msgstr "創建新頁面"

#: extensions\mediaWikiParser\MediaWikiParser.py:1930
#: extensions\mediaWikiParser\MediaWikiParser.py:1957
#: extensions\wikidPadParser\WikidPadParser.py:1797
#: extensions\wikidPadParser\WikidPadParser.py:1824
msgid "This is a footnote"
msgstr "這是腳注。"

#: extensions\mediaWikiParser\MediaWikiParser.py:1935
#: extensions\mediaWikiParser\MediaWikiParser.py:1962
#: extensions\wikidPadParser\WikidPadParser.py:1802
#: extensions\wikidPadParser\WikidPadParser.py:1829
msgid "This is syntactically not a wiki word"
msgstr "在語法上這不是個維基字。"

#: extensions\mediaWikiParser\MediaWikiParser.py:2594
msgid ""
"== Wiki Settings ==\n"
"\n"
"These are your default global settings.\n"
"\n"
"[[global.importance.low.color: grey]]\n"
"[[global.importance.high.bold: true]]\n"
"[[global.contact.icon: contact]]\n"
"[[global.wrap: 70]]\n"
"\n"
"[[icon: cog]]\n"
msgstr ""
"== 維基設置 ==\n"
"\n"
"下面是你的全局默認設置。\n"
"\n"
"[[global.importance.low.color: grey]]\n"
"[[global.importance.high.bold: true]]\n"
"[[global.contact.icon: contact]]\n"
"[[global.wrap: 70]]\n"
"\n"
"[[icon: cog]]\n"

#: extensions\referrals.py:74 extensions\referrals.py:75
#: extensions\referrals.py:109 extensions\referrals.py:129
msgid "Insert referring pages"
msgstr "插入引用頁"

#: extensions\referrals.py:109 extensions\referrals.py:129
msgid "Referers"
msgstr "引用"

#: extensions\referrals.py:147
msgid "*%s page(s) referring to* %s\n"
msgstr "*%s頁面關聯l* %s\n"

#: extensions\referrals.py:156
msgid "*%s page(s) referred to by* %s\n"
msgstr "*%s頁面通過* %s關聯\n"

#: extensions\wikidPadParser\WikidPadParser.py:2531
msgid ""
"++ Wiki Settings\n"
"\n"
"These are your default global settings.\n"
"\n"
"[global.importance.low.color: grey]\n"
"[global.importance.high.bold: true]\n"
"[global.contact.icon: contact]\n"
"[global.wrap: 70]\n"
"\n"
"[icon: cog]\n"
msgstr ""
"++ 維基設置\n"
"\n"
"如下是你默認的全局設置。\n"
"\n"
"[global.importance.low.color: grey]\n"
"[global.importance.high.bold: true]\n"
"[global.contact.icon: contact]\n"
"[global.wrap: 70]\n"
"\n"
"[icon: cog]\n"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:145 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:363
msgid "Links to:"
msgstr "鏈接至:"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:290 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:413
msgid "'%s' is an invalid WikiWord"
msgstr "'%s'是無效的維基字。"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:300
msgid "'%s' is not an existing wikiword. Create?"
msgstr "'%s' 不存在該維基字。是否新建?"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:301
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:419
msgid "'%s' exists already"
msgstr "'%s' 已存在"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:435 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:540
msgid "Do you want to delete %i wiki page(s)?"
msgstr "你確定要刪除%i維基頁嗎?"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:700
msgid ""
"Can't process renaming:\n"
"%s"
msgstr ""
"無法處理如下內容：\n"
"%s"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:701
msgid "Can't rename"
msgstr "無法改名"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:739
msgid "Can't rename to itself"
msgstr "無法改成原名"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:742 lib\pwiki\TrashcanGui.py:375
#: lib\pwiki\WikiExceptions.py:82
msgid "Word already exists"
msgstr "字已存在"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:777
msgid "Select Icon"
msgstr "選擇圖標"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:786
msgid "Icon"
msgstr "圖標"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:846
msgid ""
"<html>\n"
"<body bgcolor=\"#FFFFFF\">\n"
"\n"
"<table border=\"1\" align=\"center\" style=\"border-collapse: collapse\">\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><b>Directive</b></td>\n"
"        <td align=\"left\"><b>Meaning</b></td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%a</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Locale's abbreviated weekday name.</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%A</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Locale's full weekday name.</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%b</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Locale's abbreviated month name.</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%B</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Locale's full month name.</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%c</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Locale's appropriate date and time representation."
"</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%d</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Day of the month as a decimal number [01,31].</"
"td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%H</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Hour (24-hour clock) as a decimal number [00,23]."
"</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%I</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Hour (12-hour clock) as a decimal number [01,12]."
"</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%j</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Day of the year as a decimal number [001,366].</"
"td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%m</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Month as a decimal number [01,12].</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%M</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Minute as a decimal number [00,59].</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%p</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Locale's equivalent of either AM or PM.</td></"
"tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%S</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Second as a decimal number [00,61].</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%u</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Weekday as a decimal number [1(Monday),7].</td></"
"tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%U</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Week number of the year (Sunday as the first day "
"of the\n"
"                week) as a decimal number [00,53].  All days in a new year\n"
"                preceding the first Sunday are considered to be in week 0.</"
"td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%w</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Weekday as a decimal number [0(Sunday),6].</td></"
"tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%W</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Week number of the year (Monday as the first day "
"of the\n"
"                week) as a decimal number [00,53].  All days in a new year\n"
"                preceding the first Monday are considered to be in week 0.</"
"td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%x</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Locale's appropriate date representation.</td></"
"tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%X</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Locale's appropriate time representation.</td></"
"tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%y</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Year without century as a decimal number [00,99]."
"</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%Y</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Year with century as a decimal number.</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%Z</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Time zone name (no characters if no time zone "
"exists).</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%%</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">A literal \"<tt class=\"character\">%</tt>\" "
"character.</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>\\n</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">A newline.</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>\\\\</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">A literal \"<tt class=\"character\">\\</tt>\" "
"character.</td></tr>\n"
"    </tbody>\n"
"</table>\n"
"</body>\n"
"</html>\n"
msgstr ""
"<html>\n"
"<body bgcolor=\"#FFFFFF\">\n"
"\n"
"<table border=\"1\" align=\"center\" style=\"border-collapse: collapse\">\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><b>Directive</b></td>\n"
"        <td align=\"left\"><b>含義</b></td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%a</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">本土化平日名</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%A</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">本土化平日全名</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%b</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">本土化月份名</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%B</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">本土化月份全名</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%c</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">本土化日期</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%d</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">天數（按月）十進制數 [01,31]</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%H</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">小時(24小時制)十進制數[00,23]</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%I</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">小時(12小時制)十進制數 [01,12]</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%j</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">天數（按年）十進制數 [001,366]</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%m</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">月份十進制數 [01,12]</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%M</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">分鐘十進制數 [00,59]</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%p</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">本土化等價于AM（上午）或PM（下午）</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%S</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">秒鐘十進制數 [00,61].</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%u</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">平日十進制數[1(周一),7].</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%U</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">周數(周日作為一周的首日\n"
"                ) 十進制數 [00,53]. 新年所有天數\n"
"                前述的第一個周日作為第0個周。</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%w</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">平日十進制數 [0(周日),6].</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%W</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">周數(周一作為一周的首日\n"
"                )十進制數[00,53].  新年所有天數\n"
"                前述的第一個周一作為第0個周。</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%x</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">本土化日期</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%X</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">本土化時間</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%y</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">年份（取消世紀數）十進制[00,99].</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%Y</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">年份十進制</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%Z</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">時區名稱(無時區顯示空白).</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%%</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">序數 \"<tt class=\"character\">%</tt>\" </td></"
"tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>\\n</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">新行</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>\\\\</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">序數\"<tt class=\"character\">\\</tt>\"</td></"
"tr>\n"
"    </tbody>\n"
"</table>\n"
"</body>\n"
"</html>\n"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:956
msgid "<invalid>"
msgstr "<無效>"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1086
msgid "Continuous Export"
msgstr "連續導出"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1202
msgid "Destination file:"
msgstr "目的文件:"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1238
msgid "Destination directory does not exist"
msgstr "目的目錄必須存在"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1243
msgid "Destination must be a directory"
msgstr "目的必須是目錄"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1249
msgid "Destination must be a file"
msgstr "目的必須是文件"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1259 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4918
msgid "Exporting"
msgstr "導出中"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1261 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4920
msgid "Preparing"
msgstr "準備中"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1281
msgid "Error while exporting"
msgstr "導出時出錯"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1297 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4861
msgid "Select Export Directory"
msgstr "選擇導出目錄"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1311 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1745
msgid "All files (*.*)"
msgstr "所有文件(*.*)"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1316
msgid "Select Export File"
msgstr "選擇導出文件"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1343 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4885
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4901 lib\pwiki\Printing.py:273
msgid "No real wiki word selected as root"
msgstr "沒有真正的維基字選定為根"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1396
msgid "Choose export title"
msgstr "選擇導出標題"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1405
msgid "Do you want to overwrite existing export '%s'?"
msgstr "你確定要覆寫已經存在的'%s'導出文件嗎?"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1406
msgid "Overwrite export"
msgstr "覆蓋導出"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1445
msgid "Do you want to delete %i export(s)?"
msgstr "你確定要刪除%i導出文件?"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1446
msgid "Delete export"
msgstr "刪除導出"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1483
msgid "Selected export type does not support saving"
msgstr "所選導出類型不支持保存"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1524 lib\pwiki\CmdLineAction.py:222
msgid "Export type '%s' of saved export is not supported"
msgstr "已保存導出不支持導出類型 '%s'"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1535 lib\pwiki\CmdLineAction.py:233
msgid ""
"Saved export uses different version for additional options than current "
"export\n"
"Export type: '%s'\n"
"Saved export version: %i\n"
"Current export version: %i"
msgstr ""
"已保存導出與當前導出使用不同版本的附加選項\n"
"導出類型: '%s'\n"
"已導出版本: %i\n"
"當前導出版本: %i"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1543 lib\pwiki\CmdLineAction.py:242
msgid "Type of additional option storage ('%s') is unknown"
msgstr "附加存儲選項類型 ('%s')未知"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1567 lib\pwiki\CmdLineAction.py:264
msgid "Error during retrieving saved export: "
msgstr "獲取保存導出時出錯:"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1675
msgid "Source file:"
msgstr "源文件:"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1691
msgid "Source does not exist"
msgstr "源必須存在"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1701
msgid "Source must be a directory"
msgstr "源必須是目錄"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1706
msgid "Source must be a file"
msgstr "源必須是文件"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1717
msgid "Error while importing"
msgstr "導入時出錯"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1731
msgid "Select Import Directory"
msgstr "選擇導入目錄"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1746
msgid "*"
msgstr "*"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1750
msgid "Select Import File"
msgstr "選擇導入文件"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1884
msgid "Okay"
msgstr "好的"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1915
msgid ""
"\n"
"<html>\n"
"<body bgcolor=\"#FFFFFF\">\n"
"    <center>\n"
"        <table bgcolor=\"#CCCCCC\" width=\"100%%\" cellspacing=\"0\" "
"cellpadding=\"0\" border=\"1\">\n"
"            <tr>\n"
"                <td align=\"center\"><h2>%s</h2></td>\n"
"            </tr>\n"
"        </table>\n"
"\n"
"        <p>\n"
"wikidPad is a Wiki-like notebook for storing your thoughts, ideas, todo "
"lists, contacts, or anything else you can think of to write down.\n"
"What makes wikidPad different from other notepad applications is the ease "
"with which you can cross-link your information.        </p>        \n"
"        <br><br>\n"
"\n"
"        <table border=0 cellpadding=1 cellspacing=0>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
"\"3\"><b>Author:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Michael "
"Butscher</font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>Email:"
"</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">mbutscher@gmx.de</font></td></"
"tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>URL:</"
"b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">http://www.mbutscher.de/software."
"html</font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
"\"3\"><b>Author:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Jason Horman</"
"font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>Email:"
"</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">wikidpad@jhorman.org</font></"
"td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>URL:</"
"b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">http://www.jhorman.org/wikidPad/</"
"font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
"\"3\"><b>Author:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Gerhard "
"Reitmayr</font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>Email:"
"</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">gerhard.reitmayr@gmail.com</"
"font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"left\" colspan=\"2\" nowrap><font "
"size=\"3\"><b>Translations:</b></font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
"\"3\"><b>Chinese:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">yuxiaoxu@msn."
"com</font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
"\"3\"><b>Hungarian:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">T?r?k árpád</"
"font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
"\"3\"><b>Russian:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Oleg Domanov</"
"font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
"\"3\"><b>Swedish:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Stefan Berg</"
"font></td></tr>\n"
"        </table>\n"
"    </center>\n"
"    \n"
"    \n"
"\n"
"    \n"
"    <hr />\n"
"    \n"
"    <p>Your configuration directory is: <b>%s</b><br />\n"
"    Sqlite version: <b>%s</b><br />\n"
"    wxPython version: <b>%s</b>\n"
"    </p>\n"
"    \n"
"</body>\n"
"</html>\n"
msgstr ""
"\n"
"<html>\n"
"<body bgcolor=\"#FFFFFF\">\n"
"    <center>\n"
"        <table bgcolor=\"#CCCCCC\" width=\"100%%\" cellspacing=\"0\" "
"cellpadding=\"0\" border=\"1\">\n"
"            <tr>\n"
"                <td align=\"center\"><h2>%s</h2></td>\n"
"            </tr>\n"
"        </table>\n"
"\n"
"        <p align=left>\n"
"wikidPad是一款維基式記事本，可以隨時隨地記錄您的想法\n"
"、創意、待辦、聯系人或者任何你想要記錄下的事情。\n"
"wikidPad與眾不同之處在于您能使用它輕松自如地\n"
"創建信息鏈接。</p>\n"
"        <br><br>\n"
"\n"
"        <table border=0 cellpadding=1 cellspacing=0>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>軟件作"
"者：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Michael Butscher</font></"
"td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>電子信"
"箱：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">mbutscher@gmx.de</font></"
"td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>個人主"
"頁：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">http://www.mbutscher.de/"
"software.html</font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>軟件作"
"者：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Jason Horman</font></td></"
"tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>電子信"
"箱：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">wikidpad@jhorman.org</font></"
"td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>個人主"
"頁：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">http://www.jhorman.org/"
"wikidPad/</font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>軟件作"
"者：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Gerhard Reitmayr</font></"
"td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>電子信"
"箱：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">gerhard.reitmayr@gmail.com</"
"font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"left\" colspan=\"2\" nowrap><font "
"size=\"3\"><b>翻譯：</b></font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>簡體中"
"文：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">yuxiaoxu@msn.com</font></"
"td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>匈牙利"
"語：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">T?r?k árpád</font></td></"
"tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>俄語："
"</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Oleg Domanov</font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>瑞典"
"語：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Stefan Berg</font></td></"
"tr>\n"
"        </table>\n"
"    </center>\n"
"    \n"
"    \n"
"\n"
"    \n"
"    <hr />\n"
"    \n"
"    <p>您的配置目錄：<b>%s</b><br />\n"
"    Sqlite版本：<b>%s</b><br />\n"
"    wxPython版本：<b>%s</b>\n"
"    </p>\n"
"    \n"
"</body>\n"
"</html>\n"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1970
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1978 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2054
msgid "About WikidPad"
msgstr "關于WikidPad"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2065
msgid "Wiki Properties"
msgstr "維基屬性(&P)..."

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2072
msgid "No wiki loaded"
msgstr "沒有裝載維基"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2076
msgid "Wiki config. path:"
msgstr "維基文件配置路徑:"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2082
msgid "Wiki database backend:"
msgstr "維基庫后臺:"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2090
msgid "Number of wiki pages:"
msgstr "維基頁總數:"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2099
msgid "Wiki is read-only. Reason:"
msgstr "維基只讀原因："

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2102
msgid "Write access to database lost. Try \"Wiki\"->\"Reconnect\""
msgstr ""
"數據庫寫權限丟失。\n"
" 嘗試重新建立，然后運行\"維基\"->\"重新連接\""

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2104
msgid "Wiki was set read-only in options dialog"
msgstr "在選項對話框維基已被設置為只讀"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2109 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2111
msgid "Can't write wiki config.:"
msgstr "無法寫入維基配置文件："

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2109 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2113
msgid "Unknown reason"
msgstr "未知原因"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2126
msgid "Jobs"
msgstr "作業"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2150
msgid "Number of Jobs:"
msgstr "作業數:"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2151
msgid "Number of Done Jobs:"
msgstr "完成任務數："

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:32
msgid "AQUAMARINE"
msgstr "碧藍色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:33
msgid "BLACK"
msgstr "黑色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:34
msgid "BLUE VIOLET"
msgstr "藍紫色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:35
msgid "BLUE"
msgstr "藍色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:36
msgid "BROWN"
msgstr "棕色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:37
msgid "CADET BLUE"
msgstr "灰藍色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:38
msgid "CORAL"
msgstr "珊瑚色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:39
msgid "CORNFLOWER BLUE"
msgstr "矢車菊藍色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:40
msgid "CYAN"
msgstr "青色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:41
msgid "DARK GREEN"
msgstr "墨綠色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:42
msgid "DARK GREY"
msgstr "深灰色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:43
msgid "DARK OLIVE GREEN"
msgstr "暗橄欖綠色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:44
msgid "DARK ORCHID"
msgstr "暗紫色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:45
msgid "DARK SLATE BLUE"
msgstr "暗灰藍色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:46
msgid "DARK SLATE GREY"
msgstr "暗瓦灰色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:47
msgid "DARK TURQUOISE"
msgstr "暗青綠色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:48
msgid "DIM GREY"
msgstr "暗灰色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:49
msgid "FIREBRICK"
msgstr "火磚色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:50
msgid "FOREST GREEN"
msgstr "森林綠色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:51
msgid "GOLD"
msgstr "金色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:52
msgid "GOLDENROD"
msgstr "麒麟色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:53
msgid "GREEN YELLOW"
msgstr "黃綠色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:54
msgid "GREEN"
msgstr "綠色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:55
msgid "GREY"
msgstr "灰色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:56
msgid "INDIAN RED"
msgstr "印第安紅"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:57
msgid "KHAKI"
msgstr "黃褐色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:58
msgid "LIGHT BLUE"
msgstr "亮藍色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:59
msgid "LIGHT GREY"
msgstr "亮灰色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:60
msgid "LIGHT STEEL BLUE"
msgstr "亮鋼蘭色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:61
msgid "LIME GREEN"
msgstr "橙綠色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:62
msgid "MAGENTA"
msgstr "洋紅色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:63
msgid "MAROON"
msgstr "栗色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:64
msgid "MEDIUM AQUAMARINE"
msgstr "間綠色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:65
msgid "MEDIUM BLUE"
msgstr "間藍色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:66
msgid "MEDIUM FOREST GREEN"
msgstr "間森林綠"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:67
msgid "MEDIUM GOLDENROD"
msgstr "間麒麟色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:68
msgid "MEDIUM ORCHID"
msgstr "間淡紫色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:69
msgid "MEDIUM SEA GREEN"
msgstr "間海綠色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:70
msgid "MEDIUM SLATE BLUE"
msgstr "間灰藍色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:71
msgid "MEDIUM SPRING GREEN"
msgstr "間春綠色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:72
msgid "MEDIUM TURQUOISE"
msgstr "間青綠色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:73
msgid "MEDIUM VIOLET RED"
msgstr "間紫紅色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:74
msgid "MIDNIGHT BLUE"
msgstr "深藍色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:75
msgid "NAVY"
msgstr "藏青色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:76
msgid "ORANGE RED"
msgstr "橘紅色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:77
msgid "ORANGE"
msgstr "橘黃色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:78
msgid "ORCHID"
msgstr "淡紫色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:79
msgid "PALE GREEN"
msgstr "淡綠色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:80
msgid "PINK"
msgstr "粉紅色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:81
msgid "PLUM"
msgstr "深紫色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:82
msgid "PURPLE"
msgstr "紫色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:83
msgid "RED"
msgstr "紅色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:84
msgid "SALMON"
msgstr "鮮肉色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:85
msgid "SEA GREEN"
msgstr "海藍色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:86
msgid "SIENNA"
msgstr "赭色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:87
msgid "SKY BLUE"
msgstr "天藍色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:88
msgid "SLATE BLUE"
msgstr "暗藍灰色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:89
msgid "SPRING GREEN"
msgstr "春綠色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:90
msgid "STEEL BLUE"
msgstr "鋼青色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:91
msgid "TAN"
msgstr "黃褐色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:92
msgid "THISTLE"
msgstr "薊花色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:93
msgid "TURQUOISE"
msgstr "青綠色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:94
msgid "VIOLET RED"
msgstr "紫紅色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:95
msgid "VIOLET"
msgstr "紫羅蘭色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:96
msgid "WHEAT"
msgstr "淡黃色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:97
msgid "WHITE"
msgstr "白色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:98
msgid "YELLOW GREEN"
msgstr "黃綠色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:99
msgid "YELLOW"
msgstr "黃色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:370
msgid "Parent wikiword does not exist: [%s: %s]"
msgstr "父維基字不存在:[%s: %s]"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:381
msgid "Multiple parent attributes found on page: [%s: %s]"
msgstr "頁面出現多次父屬性：[%s: %s]"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:417
msgid "Alias value isn't a valid wikiword: [%s: %s], %s"
msgstr "別名不是有效維基字: [%s: %s],  %s"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:428
msgid "A real wikiword with the alias name exists already: [%s: %s]"
msgstr "該別名維基字已存在: [%s: %s]"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:480
msgid "Template value isn't a valid wikiword: [%s: %s], %s"
msgstr "摸板值不是有效的維基字: [%s: %s], %s"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:491
msgid "Template value isn't an existing wikiword: [%s: %s]"
msgstr "模板值不是已存在的維基字: [%s: %s]"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:538
msgid "The attribute %s was already set differently on this page"
msgstr "屬性 %s 已在本頁不同處設置"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:550
msgid "Attribute '%s' is already defined on the wiki page(s): %s"
msgstr "屬性'%s'已定義于維基頁: %s"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:559
msgid "Icon name doesn't exist: [%s: %s]"
msgstr "圖標名不存在: [%s: %s]"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:566
msgid "Color name doesn't exist: [%s: %s]"
msgstr "顏色名不存在: [%s: %s]"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:613
msgid ""
"The attribute 'global.graph.relations.exclude' (e.g. on page '%s') overrides "
"the '...include' attribute"
msgstr ""
"屬性 'global.graph.relations.exclude' (例如：在頁 '%s') 覆蓋 '...include'屬"
"性。"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:736
msgid "Same attribute twice: [%s: %s]"
msgstr "同一屬性值出現兩次: [%s: %s]"

#: lib\pwiki\CmdLineAction.py:208
msgid "Saved export '%s' is unknown."
msgstr "未知輸出：%s。"

#: lib\pwiki\CmdLineAction.py:295
msgid "If saved export is given, 'what', 'type' and 'dest' aren't allowed."
msgstr "如給定已保存輸出，不允許使用what、type、dest參數。"

#: lib\pwiki\CmdLineAction.py:306
msgid ""
"To export, all three export options ('what', 'type' and 'dest') must be set."
msgstr "用于導出時，所有三個導出選項（what、type、dest）必須設置。"

#: lib\pwiki\CmdLineAction.py:324
msgid "Value for --export-what can be 'page', 'subtree' or 'wiki'."
msgstr "--export-what參數值可以為頁、子樹或維基。"

#: lib\pwiki\CmdLineAction.py:348
msgid ""
"Value for --export-type can be one of:\n"
"%s"
msgstr ""
"--export-type參數值可以為如下之一：\n"
"%s"

#: lib\pwiki\CmdLineAction.py:369
msgid "Combination of --exit and --continuous-export-saved isn't allowed"
msgstr "--exit與--continuous-export-saved參數不能聯合使用。"

#: lib\pwiki\CmdLineAction.py:377
msgid ""
"Options:\n"
"\n"
"    -h, --help: Show this message box\n"
"    -w, --wiki  <wiki path>: set the wiki to open on startup\n"
"    -p, --page  <page name>: set the page to open on startup\n"
"    -x, --exit: exit immediately after performing command line actions\n"
"    --export-what <what>: choose if you want to export page, subtree or "
"wiki\n"
"    --export-type <type>: tag of the export type\n"
"    --export-dest <destination path>: path of destination directory for "
"export\n"
"    --export-saved <name of saved export>: alternatively name of saved "
"export to run\n"
"    --export-compfn: Use compatible filenames on export\n"
"    --continuous-export-saved <name of saved export>: continuous export to "
"start with\n"
"    --rebuild: rebuild the Wiki database\n"
"    --update-ext: update externally modified wiki files\n"
"    --no-recent: Do not record opened wikis in recently opened wikis list\n"
"    --preview: If no pages are given, all opened pages from previous "
"session\n"
"               are opened in preview mode. Otherwise all pages given after "
"that\n"
"               option are opened in preview mode.\n"
"    --editor: Same as --preview but opens in text editor mode.\n"
"\n"
msgstr ""
"參數：\n"
"\n"
"    -h, --help：顯示幫助提示框\n"
"    -w, --wiki  <wiki path>：設置啟動時打開此維基\n"
"    -p, --page  <page name>：設置啟動時打開此頁面\n"
"    -x, --exit：執行完命令行操作后立即退出\n"
"    --export-what <what>：選擇你想要導出的頁面、子樹或維基\n"
"    --export-type <type>：導出類型\n"
"    --export-dest <destination path>：導出目錄路徑\n"
"    --export-saved <name of saved export>：已保存導出運行時替代名\n"
"    --export-compfn：導出時使用兼容文件名\n"
"    --continuous-export-saved <name of saved export>：設置連續導出的起始位"
"置\n"
"    --rebuild：重建維基庫\n"
"    --update-ext：更新外部修改維基文件\n"
"    --no-recent:：在最近打開維基列表不記錄已打開維基頁\n"
"    --preview：如果沒有給定頁面，將以預覽模式打開上次會話所有頁面。\n"
"                     否則以預覽模式打開該參數后所有指定頁面。\n"
"    --editor：與 --preview類似，但以文本編輯模式打開。\n"
"\n"

#: lib\pwiki\CmdLineAction.py:403
msgid "Usage information"
msgstr "使用信息"

#: lib\pwiki\Configuration.py:150 lib\pwiki\Configuration.py:181
#: lib\pwiki\Configuration.py:222 lib\pwiki\Configuration.py:340
#: lib\pwiki\Configuration.py:346 lib\pwiki\Configuration.py:385
#: lib\pwiki\Configuration.py:391 lib\pwiki\Configuration.py:450
msgid "Unknown option %s:%s"
msgstr "未知選項%s:%s"

#: lib\pwiki\Configuration.py:249
msgid "Config file not found"
msgstr "配置文件沒有找到"

#: lib\pwiki\Configuration.py:442
msgid "Ambiguos option set %s:%s"
msgstr "歧義選項設置%s:%s"

#: lib\pwiki\DiffGui.py:185
msgid "<Diff from %s to %s>"
msgstr "<從 %s 到 %s 有差異>"

#: lib\pwiki\DocPagePresenter.py:238
msgid "'%s' is an invalid wiki word. %s."
msgstr "'%s' 是無效維基字。 %s."

#: lib\pwiki\DocPagePresenter.py:272
msgid "Wiki page not found, a new page will be created"
msgstr "維基頁沒有找到，新頁將被創建。"

#: lib\pwiki\DocPagePresenter.py:467 lib\pwiki\DocPagePresenter.py:468
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2334
msgid "Func. tag %s does not exist"
msgstr "功能標簽%s不存在"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2644
msgid "Global text blocks"
msgstr "全局文本區"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2645
msgid "Wiki text blocks"
msgstr "維基文本區"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2646
msgid "Global spell list"
msgstr "全局拼寫列表"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2647
msgid "Wiki spell list"
msgstr "維基拼寫列表"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2648
msgid "Global cc. blacklist"
msgstr "全局cc.黑名單"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2649
msgid "Wiki cc. blacklist"
msgstr "維基cc.黑名單"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2650
msgid "Global ncc. blacklist"
msgstr "全局ncc.黑名單"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2651
msgid "Wiki ncc. blacklist"
msgstr "維基ncc.黑名單"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2652
msgid "Favorite wikis"
msgstr "維基收藏夾"

#: lib\pwiki\Exporters.py:242
msgid "Set of *.wiki files"
msgstr "多個*.wiki文件"

#: lib\pwiki\Exporters.py:560 lib\pwiki\Exporters.py:847
#: lib\pwiki\Exporters.py:1099
msgid "No usable separator found"
msgstr "沒有發現可用分隔符"

#: lib\pwiki\Exporters.py:592 lib\pwiki\Importers.py:62
msgid "Multipage text"
msgstr "多頁文本文件"

#: lib\pwiki\Exporters.py:626 lib\pwiki\Importers.py:75
msgid "Multipage files (*.mpt)"
msgstr "多頁文件 (*.mpt)"

#: lib\pwiki\Exporters.py:627 lib\pwiki\Importers.py:76
msgid "Text file (*.txt)"
msgstr "文本文件 (*.txt)"

#: lib\pwiki\FileCleanup.py:203
msgid "Scan links in %s"
msgstr "從%s掃描鏈接"

#: lib\pwiki\FileCleanup.py:554 lib\pwiki\FileCleanup.py:710
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: lib\pwiki\FileCleanup.py:555 lib\pwiki\MptImporterGui.py:197
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: lib\pwiki\FileCleanup.py:556
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: lib\pwiki\FileCleanup.py:557
msgid "Calc. action"
msgstr "計算操作"

#: lib\pwiki\FileCleanup.py:617
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: lib\pwiki\FileCleanup.py:617
msgid "File"
msgstr "文件"

#: lib\pwiki\GtkHacks.py:372 lib\pwiki\WindowsHacks.py:904
msgid "Only a real wiki page can be a clipboard catcher"
msgstr "只有真實的維基頁才能被剪貼板捕獲"

#: lib\pwiki\Importers.py:178
msgid "Opening import file failed"
msgstr "打開導入文件失敗"

#: lib\pwiki\Importers.py:209 lib\pwiki\Importers.py:224
msgid "Bad file format, header not detected"
msgstr "錯誤文件格式，文件頭無法識別"

#: lib\pwiki\Importers.py:217
msgid "File format number %i is not supported"
msgstr "不支持文件格式數%i"

#: lib\pwiki\Importers.py:483
msgid "Bad wiki word: %s, %s"
msgstr "維基壞字: %s, %s"

#: lib\pwiki\LogWindow.py:80
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: lib\pwiki\MainApp.py:137
msgid "Error initializing environment, couldn't locate global config directory"
msgstr "初始化環境失敗，無法加載全局配置目錄。"

#: lib\pwiki\MainApp.py:272
msgid ""
"Invalid AppLock.lock file.\n"
"Ensure that WikidPad is not running,\n"
"then delete file \"%s\" if present yet.\n"
msgstr ""
"AppLock.lock文件無效.\n"
"確保WikidPad沒有運行，\n"
"然后如果存在刪除文件\"%s\"。\n"

#: lib\pwiki\MainApp.py:330
msgid ""
"Other WikidPad process(es) seem(s) to run already\n"
"Process identifier(s): %s\n"
"Continue?"
msgstr ""
"其他WikidPad進程可能已在運行\n"
"進程標識符： %s\n"
"是否繼續？"

#: lib\pwiki\MainApp.py:332 lib\pwiki\MainApp.py:355 lib\pwiki\MainApp.py:365
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3229
msgid "Continue?"
msgstr "是否繼續？"

#: lib\pwiki\MainApp.py:353
msgid ""
"WikidPad couldn't detect if other processes are already running.\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"如果其他進程仍在運行，WikidPad將無法探測 。\n"
"確認是否繼續？"

#: lib\pwiki\MainApp.py:363
msgid ""
"WikidPad couldn't detect if other processes are already running.\n"
"Socket error: %s\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"如果其他進程仍在運行，WikidPad將無法探測。\n"
"套接字（Socket）錯誤：%s\n"
"確認是否繼續？"

#: lib\pwiki\MainApp.py:668
msgid ""
"An error occurred during this session\n"
"See file %s"
msgstr ""
"當前會話發生錯誤\n"
"參見文件%s"

#: lib\pwiki\MainApp.py:857
msgid "Plugin options"
msgstr "插件選項"

#: lib\pwiki\MainApp.py:906 lib\pwiki\OptionsDialog.py:742
msgid "Wiki language"
msgstr "維基語言"

#: lib\pwiki\MainApp.py:929
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: lib\pwiki\MainAreaPanel.py:747 lib\pwiki\MainAreaPanelImplPlain.py:678
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2802
msgid "This can only be done for the page of a wiki word"
msgstr "僅維基字頁面可完成"

#: lib\pwiki\MainAreaPanel.py:748 lib\pwiki\MainAreaPanelImplPlain.py:679
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2803
msgid "Not a wiki page"
msgstr "不是維基頁"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:177
msgid "Wiki page"
msgstr "維基頁"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:178
msgid "Func. page"
msgstr "功能頁"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:179
msgid "Saved search"
msgstr "保存搜索"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:180
msgid "Saved page search"
msgstr "已保存頁面搜索"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:198
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:200
msgid ""
"Version\n"
"Import"
msgstr ""
"版本\n"
"導入"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:201
msgid ""
"Rename\n"
"imported"
msgstr "已導入改名"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:202
msgid ""
"Rename\n"
"present"
msgstr ""
"改名\n"
"當前"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:390
msgid "You can't rename imported and present item at the same time"
msgstr "你不能同時對已導入與當前項目進行改名"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:403
msgid "Rename imported"
msgstr "已導入改名"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:412
msgid "Rename present"
msgstr "修改當前"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:423 lib\pwiki\MptImporterGui.py:447
msgid "Name collision: Item '%s' will be imported already"
msgstr "名稱沖突：項'%s'將要被導入。"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:429 lib\pwiki\MptImporterGui.py:458
msgid "Name collision: Item '%s' will already be created by renaming '%s'"
msgstr "名稱沖突：項'%s'將要被創建為'%s'"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:438 lib\pwiki\MptImporterGui.py:452
msgid "Name collision: Item '%s' exists already in database"
msgstr "名稱沖突：項'%s'已存在于數據庫"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:719
msgid "Application"
msgstr "應用程序"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:720
msgid "User interface"
msgstr "用戶界面"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:721
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:722
msgid "Tree"
msgstr "樹"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:723
msgid "HTML preview/export"
msgstr "HTML預覽/導出"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:724
msgid "HTML header"
msgstr "網頁標題"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:726
msgid "Editor Paste/Drag'n'Drop"
msgstr "編輯器 粘貼/拖放"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:727
msgid "Editor Colors"
msgstr "編輯器顏色"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:728
msgid "Clipboard Catcher"
msgstr "剪貼板監視器"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:729
msgid "File Launcher"
msgstr "文件裝載器"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:730
msgid "Mouse"
msgstr "鼠標"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:731
msgid "Chron. view"
msgstr "時序圖"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:732
msgid "Searching"
msgstr "檢索中"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:733
msgid "New wiki defaults"
msgstr "新維基默認參數"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:734 lib\pwiki\OptionsDialog.py:744
msgid "Advanced"
msgstr "高級"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:735
msgid "Timing"
msgstr "時間軸"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:736
msgid "Autosave"
msgstr "自動保存"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:738
msgid "Current Wiki"
msgstr "當前維基"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:739
msgid "On Open"
msgstr "打開時"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:740
msgid "Headings"
msgstr "標題"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:741
msgid "Chronological"
msgstr "按時間順序"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:853
msgid "IE"
msgstr "IE"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:855
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:859
msgid "Webkit"
msgstr "Webkit"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:863
msgid "Webview"
msgstr "網絡預覽"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:1020
msgid "Wave files (*.wav)|*.wav"
msgstr "Wave文件(*.wav)|*.wav"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:1031 lib\pwiki\OptionsDialog.py:1362
msgid "All files (*.*)|*"
msgstr "所有文件(*.*)|*"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:1352
msgid "Select Directory"
msgstr "選擇目錄"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:1360
msgid "Select File"
msgstr "選擇文件"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:47
msgid "Choose a file to create URL for"
msgstr "選擇文件用于創建URL用于"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:76 lib\pwiki\PWikiNonCore.py:77
msgid "     Scanning     "
msgstr "     掃描"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:119
msgid "Wiki file"
msgstr "維基文件"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:126
msgid "MPT export target file"
msgstr "MPT導出目標文件"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:194
msgid "&File URL..."
msgstr "文件URL(&F)..."

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:194
msgid "Use file dialog to add URL"
msgstr "使用文件對話框增加URL"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:198
msgid "Current &Date"
msgstr "當前日期(&D)"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:198
msgid "Insert current date"
msgstr "插入當前日期"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:204
msgid "File cleanup..."
msgstr "清理文件..."

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:204
msgid "Remove orphaned files and dead links"
msgstr "移除孤立文件與死鏈接"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:209
msgid "Page read only"
msgstr "頁面只讀"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:209
msgid "Set current page read only"
msgstr "將當前頁面設為只讀"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:215 lib\pwiki\PWikiNonCore.py:216
msgid "Open trashcan"
msgstr "打開垃圾箱"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:220
msgid "Recover DB"
msgstr "修復數據庫"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:221
msgid "Recover wiki database"
msgstr "修復維基庫"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:223
msgid "Selection to &Link"
msgstr "選擇設為鏈接(&L)"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:224
msgid "Remove non-allowed characters and make sel. a wiki word link"
msgstr "移除非法字符并設選擇為維基字鏈接"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:155
msgid "Bad formatted command line."
msgstr "錯誤命令行格式。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:395 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:403
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1236
msgid "Wiki doesn't exist: %s"
msgstr "不存在維基: %s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:773
msgid "&New"
msgstr "新建(&N)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:774
msgid "Create new wiki"
msgstr "創建新維基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:777
msgid "&Open"
msgstr "打開(&O)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:779
msgid "In &This Window..."
msgstr "在本窗口(&T)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:781
msgid "Open wiki in this window"
msgstr "在本窗口打開維基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:783
msgid "In &New Window..."
msgstr "在新窗口(&N)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:785
msgid "Open wiki in a new window"
msgstr "在新窗口打開維基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:787
msgid "&Current in New Window"
msgstr "當前新窗口(&C)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:789
msgid "Create new window for same wiki"
msgstr "為同一維基創建新窗口"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:794
msgid "&Recent"
msgstr "最近(&R)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:801
msgid "F&avorites"
msgstr "收藏夾(&A)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:807
msgid "&Search Wiki..."
msgstr "搜索維基(&S)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:808
msgid "Search whole wiki"
msgstr "搜索整個維基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:816
msgid "Publish as HTML"
msgstr "發布為HTML"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:819
msgid "Wiki as Single HTML Page"
msgstr "維基為單個HTML文件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:820
msgid "Publish Wiki as Single HTML Page"
msgstr "發布維基為單個HTML文件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:824
msgid "Wiki as Set of HTML Pages"
msgstr "維基為多個HTML文件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:825
msgid "Publish Wiki as Set of HTML Pages"
msgstr "發布維基為多個HTML文件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:829
msgid "Current Wiki Word as HTML Page"
msgstr "當前維基字為HTML頁面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:830
msgid "Publish Current Wiki Word as HTML Page"
msgstr "發布當前維基字為HTML頁面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:834
msgid "Sub-Tree as Single HTML Page"
msgstr "子樹為單個HTML頁面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:835
msgid "Publish Sub-Tree as Single HTML Page"
msgstr "發布子樹為單個HTML頁面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:839
msgid "Sub-Tree as Set of HTML Pages"
msgstr "子樹為多個HTML頁面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:840
msgid "Publish Sub-Tree as Set of HTML Pages"
msgstr "發布子樹為多個HTML頁面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:848
msgid "Other Export..."
msgstr "其他導出..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:849 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1956
msgid "Open general export dialog"
msgstr "打開一般導出對話框"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:853
msgid "Print..."
msgstr "打印..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:854
msgid "Show the print dialog"
msgstr "顯示打印對話框"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:864
msgid "&Properties..."
msgstr "屬性(&P)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:865
msgid "Show general information about current wiki"
msgstr "顯示當前維基一般信息"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:869
msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:875
msgid "Update ext. modif. wiki files"
msgstr "更新外部修改*.wiki文件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:876
msgid "Check for externally modified files and update cache in background"
msgstr "檢查外部修改文件與后臺更新緩存"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:882
msgid "&Rebuild Wiki..."
msgstr "重構維基(&R)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:883
msgid "Rebuild this wiki and its cache completely"
msgstr "完全重構該維基及緩存"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:888
msgid "&Update cache..."
msgstr "更新緩存(&U)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:889
msgid "Update cache where marked as not up to date"
msgstr "更新沒有最新更新標記的緩存"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:894
msgid "&Initiate update..."
msgstr "更新初始化(&I)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:895
msgid "Initiate full cache update which is done mainly in background"
msgstr "完成初始化更新全緩存主要在后臺進行"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:915
msgid "Show job count..."
msgstr "顯示作業數..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:916
msgid "Show how many update jobs are waiting in background"
msgstr "顯示后臺正在等待更新作業數"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:922
msgid "Open as &Type..."
msgstr "打開為(&T)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:923
msgid "Open wiki with a specified wiki database type"
msgstr "使用指定的維基數據庫類型打開維基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:927
msgid "Reconnect..."
msgstr "重新鏈接..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:928
msgid "Reconnect to database after connection failure"
msgstr "連接失敗后重新連接到數據庫"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:934
msgid "&Optimise Database"
msgstr "數據庫優化(&O)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:935
msgid "Free unused space in database"
msgstr "釋放數據庫空間"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:942
msgid "&Copy .wiki files to database"
msgstr "復制.wiki文件到數據庫(&C)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:943
msgid "Copy .wiki files to database"
msgstr "復制.wiki文件到數據庫"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:960
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:960 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:6013
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1128
msgid "Reread text blocks"
msgstr "重讀文本塊"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1129
msgid "Reread the text block file(s) and recreate menu"
msgstr "重讀文本塊文件并重建菜單"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1183
msgid "Add wiki"
msgstr "添加維基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1184
msgid "Add a wiki to the favorites"
msgstr "添加維基到收藏夾"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1189 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1190
msgid "Manage favorites"
msgstr "管理收藏夾"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1222 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2011
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2532 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4040
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5136 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5568
msgid "Error while starting new WikidPad instance"
msgstr "當開啟新WikidPad實例發生錯誤"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1329
msgid "W&iki"
msgstr "維基(&W)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1340
msgid "&Undo"
msgstr "撤消(&U)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1344
msgid "&Redo"
msgstr "重做(&R)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1352
msgid "&Search and Replace..."
msgstr "查找與替換(&S)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1354
msgid "Search and replace inside current page"
msgstr "在當前頁查找與替換"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1360
msgid "Cu&t"
msgstr "剪切(&T)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1365
msgid "&Copy"
msgstr "復制(&C)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1369
msgid "&Paste"
msgstr "粘貼(&P)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1374
msgid "&Paste Raw HTML"
msgstr "粘貼原始HTML(&P)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1376
msgid "Paste HTML data as is if available"
msgstr "粘貼HTML格式（如果可用）"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1381
msgid "Select &All"
msgstr "全選(&A)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1387
msgid "Copy to Sc&ratchPad"
msgstr "復制到便箋(&R)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1389
msgid "Copy selected text to ScratchPad"
msgstr "復制所選文本到便箋"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1395
msgid "Paste T&extblock"
msgstr "粘貼文本塊(&E)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1403
msgid "C&lipboard Catcher"
msgstr "剪貼板監視器(&L)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1406 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4449
msgid "Set at Page"
msgstr "在頁面設置"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1408
msgid "Text copied to clipboard is also appended to this page"
msgstr "復制到剪貼板文本同樣追加到本頁"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1414
msgid "Set at Cursor"
msgstr "在光標設置"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1416
msgid "Text copied to clipboard is also added to cursor position"
msgstr "復制到剪貼板的文本同時在光標位置插入"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1422
msgid "Set Off"
msgstr "關閉"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1424
msgid "Switch off clipboard catcher"
msgstr "關閉剪貼板監視器"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1432
msgid "&Line Move"
msgstr "行移動(&L)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1434
msgid "&Up"
msgstr "上移（&U）"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1436
msgid "Move line upward"
msgstr "上移一行"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1439
msgid "Up with indented"
msgstr "上移并縮進"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1441
msgid "Move line with more indented lines below upward"
msgstr "上移更多行"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1445
msgid "&Down"
msgstr "下移（&D）"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1447
msgid "Move line downward"
msgstr "下移一行"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1450
msgid "Down with indented"
msgstr "下移并縮進"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1452
msgid "Move line with more indented lines below downward"
msgstr "下移更多行"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1460
msgid "Spell Check..."
msgstr "拼寫檢查..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1462
msgid "Spell check current and possibly further pages"
msgstr "當前或更遠一級頁面拼寫檢查"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1466
msgid "Spell Check While Type"
msgstr "輸入時拼寫檢查"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1467
msgid "Set if editor should do spell checking during typing"
msgstr "輸入狀態編輯器進行拼寫檢查時設置"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1472
msgid "Clear Ignore List"
msgstr "清除忽略列表"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1474
msgid "Clear the list of words to ignore for spell check while type"
msgstr "清除詞列表用于輸入時忽略拼寫檢查"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1483
msgid "&Insert"
msgstr "插入(&I)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1507
msgid "&Settings"
msgstr "設置(&S)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1510
msgid "&Date Format..."
msgstr "日期格式(&D)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1511
msgid "Set date format for inserting current date"
msgstr "設置日期格式用于插入當前日期"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1515
msgid "Auto-&Wrap"
msgstr "自動折行(&W)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1516
msgid "Set if editor should wrap long lines"
msgstr "設置編輯器折疊長行"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1530
msgid "Auto-&Indent"
msgstr "自動縮進(&I)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1531
msgid "Auto indentation"
msgstr "自動縮進"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1537
msgid "Auto-&Bullets"
msgstr "自動編號(&B)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1538
msgid "Show bullet on next line if current has one"
msgstr "如果當前擁有編號，下一行將顯示編號"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1544
msgid "Tabs to spaces"
msgstr "制表符添加空格"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1545
msgid "Write spaces when hitting TAB key"
msgstr "按TAB鍵添加空格"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1553
msgid "Show T&oolbar"
msgstr "顯示工具欄(&O)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1555
msgid "Show toolbar"
msgstr "顯示工具欄"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1562
msgid "Show &Tree View"
msgstr "顯示樹型視圖(&T)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1564
msgid "Show Tree Control"
msgstr "顯示樹控件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1571
msgid "Show &Chron. View"
msgstr "按時間順序查看(&C)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1573
msgid "Show chronological view"
msgstr "按時間順序查看"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1580
msgid "Show &Page Structure"
msgstr "顯示頁面結構(&P)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1582
msgid "Show structure (headings) of the page"
msgstr "顯示頁面結構（標題）"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1594
msgid "Show &Indentation Guides"
msgstr "顯示縮進符(&I)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1595
msgid "Show indentation guides in editor"
msgstr "在編輯器顯示縮進符"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1600
msgid "Show Line &Numbers"
msgstr "顯示行號(&N)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1601
msgid "Show line numbers in editor"
msgstr "在編輯器顯示行號"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1608
msgid "Stay on Top"
msgstr "保持最上"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1610
msgid "Stay on Top of all other windows"
msgstr "保持在其他所有窗口最上面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1618
msgid "&Zoom In"
msgstr "縮小(&Z)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1619 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2206
msgid "Zoom In"
msgstr "縮小"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1622
msgid "Zoo&m Out"
msgstr "放大(&M)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1623 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2211
msgid "Zoom Out"
msgstr "放大"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1645
msgid "Toggle Ed./Prev"
msgstr "切換編輯/預覽"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1647 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2202
msgid "Switch between editor and preview"
msgstr "在編輯/預覽間切換"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1651
msgid "Enter Edit Mode"
msgstr "進入編輯模式"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1652
msgid "Show editor in tab"
msgstr "在標簽頁顯示編輯器"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1656
msgid "Enter Preview Mode"
msgstr "進入預覽模式"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1658
msgid "Show preview in tab"
msgstr "在標簽頁顯示預覽"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1682
msgid "&Save"
msgstr "保存(&S)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1683
msgid "Save all open pages"
msgstr "保存所有打開頁面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1690
msgid "&Rename"
msgstr "改名(&R)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1691
msgid "Rename current wiki word"
msgstr "更改當前維基字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1697
msgid "Delete current wiki word"
msgstr "刪除當前維基字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1704
msgid "Set as Roo&t"
msgstr "設為根(&T)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1706
msgid "Set current wiki word as tree root"
msgstr "將當前維基字設為樹根"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1710
msgid "R&eset Root"
msgstr "重設根(&E)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1711
msgid "Set home wiki word as tree root"
msgstr "設置首頁維基字為樹根"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1715
msgid "S&ynchronise Tree"
msgstr "同步樹(&Y)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1716
msgid "Find the current wiki word in the tree"
msgstr "在樹中查找當前維基字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1722
msgid "&Follow Link"
msgstr "鏈接(&F)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1723
msgid "Activate link/word"
msgstr "激活鏈接/字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1728
msgid "Follow Link in &New Tab"
msgstr "在新選項卡打開鏈接(&N)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1730
msgid "Activate link/word in new tab"
msgstr "在新選項卡激活鏈接與字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1735
msgid "Follow Link in New &Window"
msgstr "在新窗口打開鏈接(&T)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1737
msgid "Activate link/word in new window"
msgstr "在新窗口激活鏈接與關鍵字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1742
msgid "Copy &URL to Clipboard"
msgstr "復制 (&U)RL 到剪貼板"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1744
msgid "Copy full \"wiki:\" URL of the word to clipboard"
msgstr "復制該維基字完整 \"wiki:\" URL到剪貼板 "

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1750
msgid "&Add version"
msgstr "增加版本(&A)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1751
msgid "Add new version"
msgstr "增加新版本"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1765
msgid "&Bold"
msgstr "加粗(&B)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1766 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2187
msgid "Bold"
msgstr "加粗"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1772
msgid "&Italic"
msgstr "斜體(&I)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1773 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2193
msgid "Italic"
msgstr "斜體"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1779
msgid "&Heading"
msgstr "標題(&H)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1780
msgid "Add Heading"
msgstr "增加標題"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1788
msgid "&Rewrap Text"
msgstr "文本重新折行(&R)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1790
msgid "Rewrap Text"
msgstr "文本重新折行"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1795
msgid "&Convert"
msgstr "轉換(&C)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1810
msgid "Selection to &Wiki Word"
msgstr "選擇設為維基字(&W)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1812
msgid "Put selected text in a new or existing wiki word"
msgstr "將選擇文本置為新的或已存在的維基字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1817
msgid "Absolute/Relative &File URL"
msgstr "絕對/相對文件URL(&F)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1819
msgid "Convert file URL from absolute to relative and vice versa"
msgstr "轉換絕對文件URL到相對，反之亦然。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1833
msgid "&Icon Name"
msgstr "圖標名(&I)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1845
msgid "&Color Name"
msgstr "顏色名(&C)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1853
msgid "&Add Attribute"
msgstr "增加屬性(&A)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1862
msgid "&Icon Attribute"
msgstr "圖標屬性(&I)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1872
msgid "&Color Attribute"
msgstr "顏色屬性(&C)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1881
msgid "&Back"
msgstr "后退(&B)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1882
msgid "Go backward"
msgstr "后退"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1887
msgid "&Forward"
msgstr "前進(&F)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1888
msgid "Go forward"
msgstr "前進"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1893
msgid "&Wiki Home"
msgstr "維基主頁(&W)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1894
msgid "Go to wiki homepage"
msgstr "轉至維基主頁"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1899
msgid "Up&ward"
msgstr "向上(&W)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1901 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2154
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2155
msgid "Go upward from a subpage"
msgstr "從子頁往上查找"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1906
msgid "Go to &Page..."
msgstr "轉至頁(&P)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1907
msgid "Open wiki word"
msgstr "打開維基字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1912
msgid "Go to P&arent..."
msgstr "轉至父結點(&A)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1914
msgid "List parents of current wiki word"
msgstr "顯示當前維基字父結點"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1917
msgid "List &Children..."
msgstr "顯示子結點(&C)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1919
msgid "List children of current wiki word"
msgstr "顯示當前維基字子結點"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1922
msgid "List Pa&rentless Pages"
msgstr "顯示葉子頁面(&P)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1924
msgid "List nodes with no parent relations"
msgstr "結點清單不帶父子關系"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1929
msgid "Show &History..."
msgstr "顯示歷史(&H)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1930
msgid "View tab history"
msgstr "顯示歷史選項卡"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1933
msgid "&Up History..."
msgstr "向上歷史(&U)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1934
msgid "Up in tab history"
msgstr "選項卡歷史向上"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1937
msgid "&Down History..."
msgstr "向下歷史(&D)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1938
msgid "Down in tab history"
msgstr "選項卡歷史向下"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1943
msgid "Add B&ookmark"
msgstr "增加書簽(&O)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1944
msgid "Add bookmark to page"
msgstr "增加頁書簽"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1948
msgid "Go to &Bookmark..."
msgstr "轉至書簽(&B)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1949
msgid "List bookmarks"
msgstr "書簽列表"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1955
msgid "&Export..."
msgstr "導出(&E)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1959
msgid "&Continuous Export..."
msgstr "連續導出(&C)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1960
msgid "Open export dialog for continuous export of changes"
msgstr "打開導出對話框用于連續導出"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1966
msgid "&Import..."
msgstr "導入(&I)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1967
msgid "Import dialog"
msgstr "導入對話框"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1973
msgid "Scripts"
msgstr "腳本"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1974
msgid "Run scripts, evaluate expressions"
msgstr "運行腳本，計算表達式"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1976
msgid "&Eval"
msgstr "運算(&E)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1977
msgid "Evaluate script blocks"
msgstr "運行腳本塊"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1982
msgid "Run Function &%i\tCtrl-%i"
msgstr "運行函數 &%i\tCtrl-%i"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1983
msgid "Run script function %i"
msgstr "運行腳本函數 %i"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1988
msgid "Optional component &log..."
msgstr "可選日志組件(&L)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1989
msgid "Show error while initializing optional components"
msgstr "初始化可選組件時顯示錯誤"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1994
msgid "O&ptions..."
msgstr "選項(&P)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1995
msgid "Set options"
msgstr "設置選項"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2015
msgid "&Open help wiki"
msgstr "打開幫助(&O)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2016
msgid "Open WikidPadHelp, the help wiki"
msgstr "打開WikidPadHelp，維基幫助文件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2025
msgid "&Visit Homepage"
msgstr "訪問主頁(&V)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2026
msgid "Visit wikidPad homepage"
msgstr "訪問WikidPad主頁"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2036
msgid "Show &License"
msgstr "顯示許可(&L)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2037
msgid "Show license of WikidPad and used components"
msgstr "顯示WikidPad 許可與用戶組件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2054
msgid "&About"
msgstr "關于(&A)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2058
msgid "&Wiki"
msgstr "維基(&W)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2059
msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2060
msgid "&View"
msgstr "視圖(&V)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2061
msgid "&Tabs"
msgstr "標簽頁(&T)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2062
msgid "Wiki &Page"
msgstr "維基頁(&P)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2063
msgid "&Format"
msgstr "格式(&F)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2064
msgid "&Navigate"
msgstr "導航(&N)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2065
msgid "E&xtra"
msgstr "高級(&X)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2081
msgid "Pl&ugins"
msgstr "插件(&U)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2087
msgid "&Help"
msgstr "幫助(&H)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2089
msgid "He&lp"
msgstr "幫助(&L)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2115 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2116
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2121 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2122
msgid "Forward"
msgstr "前進"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2127 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2128
msgid "Wiki Home"
msgstr "維基主頁"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2142 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2143
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2148 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2149
msgid "Find current word in tree"
msgstr "在樹中查找當前關鍵字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2158 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2177
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2197
msgid "Separator"
msgstr "分隔符"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2162 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2163
msgid "Save Wiki Word"
msgstr "保存維基字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2173 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2174
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4595
msgid "Delete Wiki Word"
msgstr "刪除維基字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2181
msgid "Heading"
msgstr "標題"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2201
msgid "Switch Editor/Preview"
msgstr "切換編輯/預覽"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2222
msgid "Wikize Selected Word "
msgstr "選中詞維基化"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2223
msgid "Wikize Selected Word"
msgstr "選中詞維基化"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2295
msgid "Line: 9999 Col: 9999 Pos: 9999999988888"
msgstr "行: 9999 列: 9999 位置: 9999999988888"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2469
msgid "Regular expression error"
msgstr "錯誤正則表達式"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2478
msgid ""
"Are you sure you want to reconnect? You may lose some data by this process."
msgstr "你確定想要重新連接嗎？該過程可能會丟失數據。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2480
msgid "Reconnect database"
msgstr "重連數據庫"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2494 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3635
msgid "Error while trying to reconnect:\n"
msgstr "正嘗試重新連接時發生錯誤:\n"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2496
msgid ""
"There was an error while reconnecting the database\n"
"\n"
"Would you like to try it again?\n"
"%s"
msgstr ""
"當重新連接數據庫時發生錯誤。\n"
"\n"
"你想重新嘗試再次連接嗎？\n"
"%s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2499
msgid "Error reconnecting!"
msgstr "重新連接時發生錯誤!"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2515 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3682
msgid "Error while trying to write:\n"
msgstr "嘗試寫入時發生錯誤:\n"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2517
msgid ""
"There was an error while writing to the database\n"
"\n"
"Would you like to try it again?\n"
"%s"
msgstr ""
"寫入數據庫時發生錯誤\n"
"\n"
"你想要重新嘗試寫入嗎?\n"
"%s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2520
msgid "Error writing!"
msgstr "寫入錯誤!"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2641
msgid "There was an error loading the icons for the tree control."
msgstr "裝載樹控件所需圖標時發生錯誤。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2936
msgid "No data handler available to create database."
msgstr "創建數據庫時無可用數據句柄。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2948
msgid ""
"A wiki already exists in '%s', overwrite? (This deletes everything in and "
"below this directory!)"
msgstr "維基在'%s'里已存在，覆寫嗎？ (這將刪除該目錄下所有內容！)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2950
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2991
msgid "A wiki database already exists in this location, overwrite?"
msgstr "維基數據庫在該位置已存在，覆寫嗎？"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2993
msgid "Wiki DB Exists"
msgstr "維基數據庫已存在"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3004
msgid "There was an error creating the wiki database."
msgstr "創建維基數據庫發生錯誤。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3081 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3082
msgid "Choose database type"
msgstr "選擇數據庫類型"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3121
msgid "Inaccessible or missing file: %s"
msgstr "無效訪問或缺失文件：%s。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3172 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3257
msgid "Error connecting to database in '%s'"
msgstr "連接數據庫'%s'發生錯誤"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3177
msgid ""
"The wiki needs an update to work with this version of WikidPad. Older "
"versions of WikidPad may be unable to read the wiki after an update."
msgstr "當前版本WikidPad需要升級，舊版本WikidPad升級后可能無法讀取維基。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3180
msgid "Update database?"
msgstr "要升級數據庫嗎?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3215
msgid ""
"Wiki '%s' is probably in use by different\n"
"instance of WikidPad. Connect anyway (dangerous!)?"
msgstr ""
"維基'%s'正被不同WikidPad實例使用。\n"
"要強制連接嗎（危險！）？"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3217
msgid "Wiki already in use"
msgstr "維基正被使用"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3226
msgid ""
"Configuration file '%s' is corrupted or missing.\n"
"You may have to change some settings in configuration page \"Current Wiki\" "
"and below which were lost."
msgstr ""
"配置文件'%s'沖突或缺失。.\n"
"你可能需要修改配置頁中的一些設置，\"當前維基\"及子結點丟失內容。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3264
msgid "Can't write to database '%s'"
msgstr "無法寫入數據庫'%s'"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3277 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5488
msgid "Performing background jobs..."
msgstr "后臺任務..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3506
msgid ""
"There is no (write-)access to underlying wiki\n"
"Close anyway and loose possible changes?"
msgstr ""
"沒有寫入該維基的權限\n"
"強制關閉，放棄可能的修改?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3508
msgid "Close anyway"
msgstr "強制關閉"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3605
msgid "This operation requires an open database"
msgstr "當前操作需要打開數據庫"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3606
msgid "No open database"
msgstr "沒有打開的數據庫"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3618
msgid "No connection to database. Try to reconnect?"
msgstr "數據庫無連接。嘗試重新連接嗎？"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3619
msgid "Reconnect database?"
msgstr "重新連接數據庫?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3625
msgid "Trying to reconnect database..."
msgstr "正在重新連接數據庫..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3638
msgid "Error while reconnecting database"
msgstr "重新連接數據庫時發生錯誤"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3663
msgid ""
"This operation needs write access to database\n"
"Try to write?"
msgstr ""
"當前操作需要數據庫寫權限\n"
"嘗試寫入嗎?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3664
msgid "Try writing?"
msgstr "嘗試寫入?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3670
msgid "Trying to write to database..."
msgstr "正在嘗試寫入數據庫..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3685
msgid "Error while writing to database"
msgstr "嘗試寫入數據庫時發生錯誤"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3709
msgid ""
"Database connection error: %s.\n"
"Try to re-establish, then run \"Wiki\"->\"Reconnect\""
msgstr ""
"數據庫連節錯誤： %s.\n"
"嘗試重新建立，然后運行\"維基\"->\"重新連接\""

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3711 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3728
msgid "Connection lost"
msgstr "連接丟失"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3726
msgid ""
"No write access to database: %s.\n"
" Try to re-establish, then run \"Wiki\"->\"Reconnect\""
msgstr ""
"數據庫: %s，無寫入權限。\n"
" 嘗試重新建立，然后運行\"維基\"->\"重新連接\""

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3745
msgid "Trying to reconnect ..."
msgstr "正嘗試重新連接..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3754
msgid "Error while trying to reconnect:"
msgstr "重新連接時發生錯誤:"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3865
msgid "Saving page"
msgstr "保存頁面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4012
msgid "Couldn't start file"
msgstr "無法起用文件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4020
msgid "Couldn't open wiki: %s"
msgstr "無法打開維基: %s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4071
msgid "Mod.: %s"
msgstr "修改: %s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4072
msgid "; Crea.: %s"
msgstr "; 創建: %s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4121
msgid "Parent nodes of '%s'"
msgstr "'%s'父結點"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4133
msgid "Parentless nodes"
msgstr "葉子結點"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4145
msgid "Child nodes of '%s'"
msgstr "'%s'子結點"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4158
msgid "Bookmarks"
msgstr "書簽"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4305
msgid "Wiki: %s"
msgstr "維基: %s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4444
msgid "Set at Page: %s\t%s"
msgstr "設置于頁: %s\t%s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4460
msgid "Error saving global configuration"
msgstr "保存全局設置時發生錯誤"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4471
msgid "Error saving current configuration"
msgstr "保存當前設置時發生錯誤"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4493
msgid "No real wiki word selected to rename"
msgstr "沒有選擇真實的維基字用于修改"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4497
msgid "The scratch pad cannot be renamed."
msgstr "本便箋無法改名"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4521
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4522
msgid "Store new version"
msgstr "保存新版本"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4536
msgid "Do you want to delete all stored versions?"
msgstr "你想要刪除所有已保存版本嗎?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4537
msgid "Delete All Versions"
msgstr "刪除所有版本"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4582
msgid "The scratch pad cannot be deleted"
msgstr "本便箋無法刪除"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4586
msgid "No real wiki word to delete"
msgstr "沒有真實的維基字可供刪除"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4594
msgid "Are you sure you want to delete wiki word '%s'?"
msgstr "你確定要刪除維基字'%s'嗎?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4626
msgid "No real wiki word to modify"
msgstr "沒有真實的維基字可供修改"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4647
msgid "Replace text by WikiWord:"
msgstr "替換文本為維基字:"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4648
msgid "Replace by Wiki Word"
msgstr "替換為維基字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4657
msgid "'%s' is an invalid wiki word."
msgstr "'%s'是無效維基字。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4669
msgid ""
"Wiki word %s exists already\n"
"Would you like to append to the word?"
msgstr ""
"維基字%s已存在\n"
"你想要追加該維基字嗎?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4672
msgid "Word exists"
msgstr "維基字已存在"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4926
msgid "Error on export"
msgstr "導出出錯"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4998
msgid "Are you sure you want to start a full rebuild of wiki in background?"
msgstr "確認你想要開始在后臺完全重建維基嗎?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5000
msgid "Initiate update"
msgstr "初始化升級"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5007 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5008
msgid "     Initiating update     "
msgstr "     初始化升級"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5022
msgid "Error initiating update"
msgstr "初始化升級時出錯"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5031
msgid ""
"Are you sure you want to rebuild this wiki? You may want to backup your data "
"first!"
msgstr "確認你要重建該維基嗎?首先你應該備份數據!"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5033
msgid "Rebuild wiki"
msgstr "重建維基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5040 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5041
msgid "     Rebuilding wiki     "
msgstr "     重建維基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5056
msgid "Error rebuilding wiki"
msgstr "重建維基出錯"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5146
msgid "This could overwrite pages in the database. Continue?"
msgstr "這些操作可能會覆寫數據庫中的頁面。是否繼續?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5147
msgid "Import pagefiles"
msgstr "導入頁面文件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5249
msgid "No list of strings passed to \"listmcstr\" dialog"
msgstr "沒有字符串列表傳送到\"listmcstr\"對話框"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5272
msgid "Unknown dialog type"
msgstr "未知對話框類型"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5418
msgid "Optional component error log"
msgstr "可選錯誤日志組件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5536 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5554
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5579
msgid "Choose a Wiki to open"
msgstr "選擇需要打開的維基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5593
msgid "Name for new wiki (must be in the form of a WikiWord):"
msgstr "新維基名(必須是維基字的形式):"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5594
msgid "Create New Wiki"
msgstr "創建新維基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5609
msgid "Directory to store new wiki"
msgstr "存儲新維基的目錄"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5620
#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1560
#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1616
msgid "'%s' is an invalid wiki word. %s"
msgstr "'%s'是無效維基字。 %s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5946
msgid "Clipboard Catcher at Cursor"
msgstr "在光標處開始剪貼板捕獲"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5950
msgid "Clipboard Catcher off"
msgstr "關閉剪貼板監視器"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:6011
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:6012
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:161
msgid "Searching... (click into field to abort)"
msgstr "搜索中... (在域中單擊取消)"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:163
msgid "Not found"
msgstr "沒有發現"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:687
msgid "More >>"
msgstr "更多>>"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:694
msgid "<< Less"
msgstr "<<小于"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:838
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1850
msgid "Do you want to delete %i search(es)?"
msgstr "你想要刪除%i個搜索結果嗎?"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:839
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1851
msgid "Delete search"
msgstr "刪除搜索"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:892
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:995
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1008
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1262
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1487
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1513
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1570
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1584
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1663
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1712
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1873
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2529
msgid "Error in regular expression"
msgstr "正則表達式錯誤"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:896
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1490
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1517
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1573
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1588
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1666
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1716
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1876
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2532
msgid "Error in boolean expression"
msgstr "錯誤布爾正則表達式"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:904
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1724
msgid "Choose search title"
msgstr "選擇搜索標題"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:914
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1734
msgid "Do you want to overwrite existing search '%s'?"
msgstr "你想要覆寫已存在檢索'%s'嗎?"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:915
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1735
msgid "Overwrite search"
msgstr "覆寫檢索"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:939
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1750
msgid "Invalid search string, can't save as view"
msgstr "無效搜索串，不能保存為視圖"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:967
msgid "End of document reached. Continue at beginning?"
msgstr "已到達文檔尾。是否在文檔開始處繼續？"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:969
msgid "Continue at beginning?"
msgstr "在開始處繼續?"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:980
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:981
msgid "No matches found"
msgstr "沒有發現匹配結果"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1036
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1657
msgid "%i replacements done"
msgstr "完成 %i 次替換"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1037
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1597
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1658
msgid "Replace All"
msgstr "全部替換"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1261
msgid ""
"Bad regular expression '%s':\n"
"%s"
msgstr ""
"不良正則表達式 '%s':\n"
"%s"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1493
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1521
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1669
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1879
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2535
msgid "Error. Maybe wiki rebuild is needed"
msgstr "錯誤：可能需要維基重建。"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1597
msgid "Replace all occurrences?"
msgstr "替換所有匹配結果？"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1951
msgid "*Set page list*"
msgstr "*設置頁面列表*"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2263
msgid "<Search: %s>"
msgstr "<檢索:  %s>"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2313
msgid "Fast Search"
msgstr "快速檢索"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2339
msgid "As Tab"
msgstr "作為標簽頁"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2384
msgid "Search: %s"
msgstr "搜索: %s"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2636 lib\pwiki\WikiHtmlView.py:734
#: lib\pwiki\WikiHtmlView2.py:1519
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2638 lib\pwiki\WikiHtmlView.py:736
#: lib\pwiki\WikiHtmlView2.py:1521
msgid "Activate New Tab Backgrd."
msgstr "在后臺激活新選項卡"

#: lib\pwiki\SpellChecker.py:121
msgid "No wiki open or current page is a functional page"
msgstr "沒有打開的維基或當前頁為功能頁"

#: lib\pwiki\SpellChecker.py:135
msgid "Current page is not modified yet"
msgstr "當前頁還沒有被修改"

#: lib\pwiki\SpellChecker.py:142 lib\pwiki\SpellChecker.py:176
#: lib\pwiki\SpellChecker.py:184
msgid "No (more) misspelled words found"
msgstr "沒有發現更多拼寫錯誤單詞"

#: lib\pwiki\SpellChecker.py:152
msgid "No dictionary found for this page"
msgstr "本頁面沒有發現字典"

#: lib\pwiki\StringOps.py:930
msgid "Inval. timestamp"
msgstr "無效時間戳"

#: lib\pwiki\TextTree.py:205 lib\pwiki\TextTree.py:240
msgid "<No title>"
msgstr "<無標題>"

#: lib\pwiki\TextTree.py:361
msgid "Select wiki for favorites"
msgstr "選擇放入收藏夾的維基"

#: lib\pwiki\Trashcan.py:262
msgid "Trashcan data damaged"
msgstr "垃圾箱數據被損壞"

#: lib\pwiki\TrashcanGui.py:201
msgid "Delete %i elements from trashcan?"
msgstr "是否從垃圾箱刪除%i？"

#: lib\pwiki\TrashcanGui.py:202 lib\pwiki\TrashcanGui.py:228
msgid "Delete from trashcan"
msgstr "從垃圾箱刪除"

#: lib\pwiki\TrashcanGui.py:227
msgid "Delete all elements from trashcan?"
msgstr "是否清空垃圾箱？"

#: lib\pwiki\ViHelper.py:409 lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:3426
msgid "No more fields in this 'form' page"
msgstr "在該“表單”頁沒有更多域。"

#: lib\pwiki\ViHelper.py:1486
msgid "Follow Hint:"
msgstr "按照提示："

#: lib\pwiki\ViHelper.py:2514 lib\pwiki\ViHelper.py:2539
msgid "Enter wikiword..."
msgstr "輸入維基字..."

#: lib\pwiki\ViHelper.py:2532
msgid "Enter wikiword (or text) to search for..."
msgstr "輸入維基字（或文本）用于檢索..."

#: lib\pwiki\ViHelper.py:2598
msgid "Page has no parents"
msgstr "頁面沒有上一級"

#: lib\pwiki\WikiExceptions.py:81
msgid "Multiple words rename to same word"
msgstr "多個單詞修改為同一單詞"

#: lib\pwiki\WikiHtmlView.py:616 lib\pwiki\WikiHtmlView2.py:1499
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2636
msgid "Folder does not exist"
msgstr "文件夾不存在"

#: lib\pwiki\WikiHtmlView.py:712 lib\pwiki\WikiHtmlViewIE.py:536
#: lib\pwiki\WikiHtmlViewWK.py:1032 lib\pwiki\WikiHtmlViewWKNew.py:1036
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:3687
msgid "Link to page: %s"
msgstr "鏈接頁面: %s"

#: lib\pwiki\WikiHtmlView.py:737
msgid "Activate New Window"
msgstr "激活新窗口"

#: lib\pwiki\WikiHtmlView2.py:84 lib\pwiki\WikiHtmlViewWK.py:75
#: lib\pwiki\WikiHtmlViewWKNew.py:75 lib\pwiki\WikiTxtDialogs.py:48
msgid "Incremental search (ENTER/ESC to finish)"
msgstr "增量查找(按ENTER/ESC完成)"

#: lib\pwiki\WikiHtmlViewWK.py:802 lib\pwiki\WikiHtmlViewWKNew.py:806
msgid "Open Link (External)"
msgstr "打開（外部）鏈接"

#: lib\pwiki\WikiHtmlViewWK.py:805 lib\pwiki\WikiHtmlViewWKNew.py:809
msgid "Follow &Link"
msgstr "打開鏈接(&L)"

#: lib\pwiki\WikiHtmlViewWK.py:817 lib\pwiki\WikiHtmlViewWKNew.py:821
msgid "Follow Link in New &Tab"
msgstr "在新選項卡打開鏈接(&T)"

#: lib\pwiki\WikiHtmlViewWK.py:824 lib\pwiki\WikiHtmlViewWKNew.py:828
msgid "Follow Link in New Back&ground Tab"
msgstr "在新背景選項卡打開鏈接(&G)"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:562
msgid "Views"
msgstr "視圖"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1001 lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1008
msgid "searches"
msgstr "檢索結果"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1090
msgid "modified-within"
msgstr "修改范圍"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1118
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1120
msgid "%i days"
msgstr "%i 天"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1158 lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1165
msgid "parentless-nodes"
msgstr "葉子結點"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1198 lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1205
msgid "undefined-nodes"
msgstr "未定義結點"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1235
msgid "Func. pages"
msgstr "功能頁"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1369
msgid "Add icon attribute"
msgstr "增加圖標屬性"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1376
msgid "Add color attribute"
msgstr "增加顏色屬性"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:2003
msgid "Append Wiki Word"
msgstr "追加維基字"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:2018
msgid "Prepend Wiki Word"
msgstr "插入關鍵字"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:450
msgid "File(s)"
msgstr "文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:451
msgid "Bitmap image"
msgstr "位圖"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:452
msgid "Windows meta file"
msgstr "Windows元文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:453
msgid "Plain text"
msgstr "普通文本"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:454
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:1558
msgid "Select Template"
msgstr "選擇模板"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:1560
msgid "Select Template (deletes current content!)"
msgstr "選擇模板（清除當前內容！）"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:1696
msgid "Use Template"
msgstr "使用模板"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2666 lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2705
msgid "File does not exist"
msgstr "文件不存在"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2672
msgid "Are you sure you want to delete the file: %s"
msgstr "你確定要刪除文件'%s'嗎?"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2673
msgid "Delete File"
msgstr "刪除文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2714
msgid "Enter new name for file: {0}"
msgstr "輸入新文件名：{0}"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2715
msgid "Rename File"
msgstr "改名文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2730
msgid "Target is not a file"
msgstr "目標不是一個文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2734
msgid "Target file exists already. Overwrite?"
msgstr "目標文件已存在。是否覆蓋？"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2735
msgid "Overwrite File"
msgstr "覆寫文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2824
msgid ""
"Set in menu \"Wiki\", item \"Options...\", options page \"Security\", \n"
"item \"Script security\" an appropriate value to execute a script."
msgstr ""
"在菜單\"維基\"，菜單項\"選項...\"，選項卡\"安全性\", \n"
"項目\"腳本安全性\"選擇相應的數據用于執行腳本。"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2827
msgid "Script execution disabled"
msgstr "腳本執行被禁用"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2899
msgid ""
"\n"
"Exception: %s"
msgstr ""
"\n"
"異常: %s"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:3637
msgid "Line: %d Col: %d Pos: %d"
msgstr "行: %d 列: %d 位置: %d"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:3743
msgid "Not a valid image"
msgstr "不是有效圖像"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:3746
msgid "Image does not exist"
msgstr "圖片不存在"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:3924
msgid "Couldn't copy file"
msgstr "無法復制文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4224
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4225
msgid "Add Globally"
msgstr "全局增加"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4226
msgid "Add Locally"
msgstr "本地增加"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4236
msgid "Follow Link"
msgstr "打開鏈接"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4237
msgid "Follow Link New Tab"
msgstr "新標簽頁打開鏈接"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4238
msgid "Follow Link New Tab Backgrd."
msgstr "新標簽頁打開鏈接在后臺"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4239
msgid "Follow Link New Window"
msgstr "在新窗口打開鏈接"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4241
msgid "Convert Absolute/Relative File URL"
msgstr "轉換絕對/相對文件URL"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4242
msgid "Open Containing Folder"
msgstr "打開所在文件夾"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4243
msgid "Rename file"
msgstr "重命名文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4244
msgid "Delete file"
msgstr "刪除文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4246
msgid "Copy anchor URL to clipboard"
msgstr "復制錨點URL到剪貼板"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4248
msgid "Other..."
msgstr "其他..."

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4249
msgid "Use Template..."
msgstr "使用模板..."

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4253
msgid "Show folding"
msgstr "顯示折疊"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4254
msgid "Show folding marks and allow folding"
msgstr "顯示折疊標記并允許折疊"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4255
msgid "&Toggle current folding"
msgstr "切換當前折疊(&T)"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4256
msgid "Toggle folding of the current line"
msgstr "切換當前行的折疊狀態"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4257
msgid "&Unfold All"
msgstr "全部展開(&U)"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4258
msgid "Unfold everything in current editor"
msgstr "展開當前編輯器所有內容"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4259
msgid "&Fold All"
msgstr "全部折疊(&F)"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4260
msgid "Fold everything in current editor"
msgstr "折疊當前編輯器所有內容"

#: lib\pwiki\WindowsHacks.py:318
msgid "Copying from %s to %s failed. SHFileOperation result no. %s"
msgstr "從 %s 向 %s 復制失敗。SHFileOperation返回結果. %s"

#: lib\pwiki\WindowsHacks.py:322
msgid "Moving from %s to %s failed. SHFileOperation result no. %s"
msgstr "從 %s 向 %s 移動失敗。SHFileOperation返回結果. %s"

#: lib\pwiki\WindowsHacks.py:326
msgid "Deleting %s failed. SHFileOperation result no. %s"
msgstr "刪除失敗：%s。SHFileOperation返回結果. %s"

#: lib\pwiki\timeView\DatedWikiWordFilters.py:131
msgid "Modified"
msgstr "修改"

#: lib\pwiki\timeView\TimeViewCtrl.py:50
msgid "Versions"
msgstr "版本集"

#: lib\pwiki\timeView\TimelinePanel.py:799
msgid "Show dates without associated wiki words"
msgstr "顯示日期（不關聯維基字）"

#: lib\pwiki\timeView\TimelinePanel.py:801
msgid "List dates ascending or descending"
msgstr "日期列表升序或降序排列"

#: lib\pwiki\timeView\Versioning.py:176 lib\pwiki\timeView\Versioning.py:443
#: lib\pwiki\timeView\Versioning.py:455
msgid "Versioning data damaged"
msgstr "版本化數據被損壞"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:225
msgid "Deleting in-between versions is not supported yet"
msgstr "刪除區間版本目前尚未支持"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:228
msgid "Do you want to delete this version?"
msgstr "你想要刪除該版本嗎?"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:229
#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:814
msgid "Delete version"
msgstr "刪除版本"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:241
#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:273
msgid "Do you want to delete all version data of this page?"
msgstr "你想要刪除本頁所有版本數據嗎?"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:242
#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:274
#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:819
msgid "Delete all versions"
msgstr "刪除所有版本"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:288
#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:349
#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:577
msgid "Current"
msgstr "當前"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:806
msgid "Diff inline"
msgstr "內部差異"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:807
msgid "Show the difference between two versions inline"
msgstr "查看兩種版本之間的內在差異"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:809
msgid "Set diff from"
msgstr "設置差異于"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:810
msgid "Set the \"from\" version in diff"
msgstr "設置差異比較“源”版本"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:811
msgid "Set diff to"
msgstr "設置差異到"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:812
msgid "Set the \"to\" version in diff"
msgstr "設置差異比較“目的”版本"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:815
msgid "Delete selected version"
msgstr "刪除已選版本"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:817
msgid "Add version"
msgstr "增加版本"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:818
msgid "Add a new version"
msgstr "增加新版本"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:820
msgid "Delete all versions of current page"
msgstr "刪除當前頁所有版本"

#: lib\pwiki\timeView\WikiWideHistoryGui.py:20
msgid "Page Name"
msgstr "頁面名"

#: lib\pwiki\timeView\WikiWideHistoryGui.py:21
msgid "Visited"
msgstr "已訪問過"

#: lib\pwiki\timeView\WikiWideHistoryGui.py:380
msgid "Clear history"
msgstr "清空歷史記錄"

#: lib\pwiki\wikidata\FileStorage.py:194
msgid "File compare error, file not readable or changed during compare"
msgstr "文件比較錯誤，文件不可讀或比較時被修改"

#: lib\pwiki\wikidata\FileStorage.py:216
msgid "Path '%s' must point to an existing file"
msgstr "路徑'%s'必須指向已存在文件"

#: lib\pwiki\wikidata\FileStorage.py:233
msgid "Internal error: Bad source file name"
msgstr "內部錯誤：錯誤源文件名"

#: lib\pwiki\wikidata\FileStorage.py:298
msgid "Copy of file '%s' couldn't be created"
msgstr "無法創建文件副本'%s'"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:70
msgid "Database exists already and is currently in use"
msgstr "數據庫已經存在并且正被使用"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:75
#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:2234
msgid "Data handler %s not available"
msgstr "數據句柄“%s”不可用"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:96
msgid ""
"Database is already in use with database handler \"%s\". Can't open with "
"different handler."
msgstr "數據庫已被數據庫句柄'%s'使用。無法使用不同句柄打開。"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:102
msgid ""
"Database is already in use with wiki language handler \"%s\". Can't open "
"with different handler."
msgstr "數據庫已被維基語言句柄'%s'使用。無法使用不同句柄打開。"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:306
msgid "Wiki is probably already in use by other instance"
msgstr "維基很可能被其他實例使用。"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:330
#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:340
msgid "Wiki configuration file is corrupted"
msgstr "維基配置文件沖突"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:373
msgid ""
"No data handler information found, probably \"Original Gadfly\" is right."
msgstr "沒有發現數據句柄信息，可能\"原始的Gadfly\"是正確的。"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:379
msgid "Required data handler \"%s\" unknown to WikidPad"
msgstr "WikidPad遇到未知請求數據句柄 \"%s\""

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:385
msgid "Error on initializing data handler \"%s\""
msgstr "初始化數據句柄\"%s\"出錯"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:396
msgid "Required wiki language handler \"%s\" not available"
msgstr "請求的維基語言句柄\"%s\"不可用。"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:420
msgid "Recovery mode not supported"
msgstr "不支持修復模式"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1046
msgid "Word '%s' not in wiki"
msgstr "字'%s'不存在于維基"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1352
#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1441
msgid "Update basic link info"
msgstr "更新基本鏈接信息"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1368
msgid "Starting update thread"
msgstr "開始更新進程"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1461
msgid "Update attributes of %s"
msgstr "更新%s屬性集"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1485
msgid "Update syntax of %s"
msgstr "更新語法于：%s。"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1506
msgid "Update index of %s"
msgstr "更新索引于：%s。"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1526
msgid "Final cleanup"
msgstr "清除完成"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1621
msgid "Cannot rename '%s' to '%s', '%s' already exists"
msgstr "無法修改'%s'為'%s'，%s'已存在。"

#: lib\pwiki\wikidata\compact_sqlite\DbStructure.py:734
#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\DbStructure.py:734
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\DbStructure.py:706
msgid "database already exists at location: %s"
msgstr "數據庫已存在于位置： %s"

#: lib\pwiki\wikidata\compact_sqlite\DbStructure.py:924
#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\DbStructure.py:790
msgid "Update needed"
msgstr "需要升級"

#: lib\pwiki\wikidata\compact_sqlite\DbStructure.py:927
#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\DbStructure.py:793
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\DbStructure.py:836
msgid "Database has unknown format branchtag='%s'"
msgstr "數據庫含有未知格式分支標簽='%s'"

#: lib\pwiki\wikidata\compact_sqlite\DbStructure.py:936
#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\DbStructure.py:802
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\DbStructure.py:845
msgid "Database has unknown format version='%i'"
msgstr "數據庫含有未知格式版本='%i'"

#: lib\pwiki\wikidata\compact_sqlite\DbStructure.py:940
#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\DbStructure.py:806
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\DbStructure.py:849
msgid "Update needed, current format version='%i'"
msgstr "需要升級，當前格式版本='%i'"

#: lib\pwiki\wikidata\compact_sqlite\DbStructure.py:943
#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\DbStructure.py:809
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\DbStructure.py:852
msgid "Database format is up to date"
msgstr "數據庫格式已更新"

#: lib\pwiki\wikidata\compact_sqlite\WikiData.py:231
msgid "Wiki page not found: %s"
msgstr "沒有發現維基頁: %s"

#: lib\pwiki\wikidata\compact_sqlite\WikiData.py:554
#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\WikiData.py:525
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\WikiData.py:579
msgid "You cannot delete the root wiki node"
msgstr "你不能刪除維基根結點"

#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\WikiData.py:1157
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\WikiData.py:1326
msgid "Wiki page not found (no path information) for word: %s"
msgstr "沒有找到匹配維基字“%s”的相關維基頁(無路徑信息)。"

#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\WikiData.py:1175
#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\WikiData.py:1189
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\WikiData.py:1344
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\WikiData.py:1358
msgid "Wiki page not found (bad path information) for word: %s"
msgstr "沒有找到匹配維基字“%s”的相關維基頁(不良路徑信息)。"

#~ msgid "File dropping"
#~ msgstr "丟失文件"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<html>\n"
#~ "<body bgcolor=\"#FFFFFF\">\n"
#~ "    <center>\n"
#~ "        <table bgcolor=\"#CCCCCC\" width=\"100%%\" cellspacing=\"0\" "
#~ "cellpadding=\"0\" border=\"1\">\n"
#~ "            <tr>\n"
#~ "                <td align=\"center\"><h2>%s</h2></td>\n"
#~ "            </tr>\n"
#~ "        </table>\n"
#~ "\n"
#~ "        <p>\n"
#~ "wikidPad is a Wiki-like notebook for storing your thoughts, ideas, todo "
#~ "lists, contacts, or anything else you can think of to write down.\n"
#~ "What makes wikidPad different from other notepad applications is the ease "
#~ "with which you can cross-link your information.        </p>        \n"
#~ "        <br><br>\n"
#~ "\n"
#~ "        <table border=0 cellpadding=1 cellspacing=0>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Author:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Michael "
#~ "Butscher</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Email:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">mbutscher@gmx."
#~ "de</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>URL:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">http://www."
#~ "mbutscher.de/software.html</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Author:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Jason Horman</"
#~ "font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Email:</b></font></td><td nowrap><font size="
#~ "\"3\">wikidpad@jhorman.org</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>URL:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">http://www."
#~ "jhorman.org/wikidPad/</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Author:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Gerhard "
#~ "Reitmayr</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Email:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">gerhard."
#~ "reitmayr@gmail.com</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"left\" colspan=\"2\" "
#~ "nowrap><font size=\"3\"><b>Translations:</b></font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Chinese:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">yuxiaoxu@msn."
#~ "com</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Hungarian:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Trk rpd</"
#~ "font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Russian:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Oleg "
#~ "Domanov</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Swedish:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Stefan Berg</"
#~ "font></td></tr>\n"
#~ "        </table>\n"
#~ "    </center>\n"
#~ "    \n"
#~ "    \n"
#~ "\n"
#~ "    \n"
#~ "    <hr />\n"
#~ "    \n"
#~ "    <p>Your configuration directory is: <b>%s</b><br />\n"
#~ "    Sqlite version: <b>%s</b><br />\n"
#~ "    wxPython version: <b>%s</b>\n"
#~ "    </p>\n"
#~ "    \n"
#~ "</body>\n"
#~ "</html>\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<html>\n"
#~ "<body bgcolor=\"#FFFFFF\">\n"
#~ "    <center>\n"
#~ "        <table bgcolor=\"#CCCCCC\" width=\"100%%\" cellspacing=\"0\" "
#~ "cellpadding=\"0\" border=\"1\">\n"
#~ "            <tr>\n"
#~ "                <td align=\"center\"><h2>%s</h2></td>\n"
#~ "            </tr>\n"
#~ "        </table>\n"
#~ "\n"
#~ "        <p align=left>\n"
#~ "wikidPad是維基風格化筆記，用于保存你的思想、方法、待辦<BR>事項、往來以及任"
#~ "何其他你想記錄下來的。<BR>\n"
#~ "wikidPad與其他筆記類應用軟件相比與眾不同的地方是<BR>你可以很方便地對你的信"
#~ "息進行超鏈接。</p>        \n"
#~ "        <br><br>\n"
#~ "\n"
#~ "        <table border=0 cellpadding=1 cellspacing=0>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>作"
#~ "者：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Michael Butscher</font></"
#~ "td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>電"
#~ "子信箱：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">mbutscher@gmx.de</"
#~ "font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>主"
#~ "頁：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">http://www.mbutscher.de/"
#~ "software.html</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>作"
#~ "者：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Jason Horman</font></td></"
#~ "tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>電"
#~ "子信箱：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">wikidpad@jhorman.org</"
#~ "font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>主"
#~ "頁：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">http://www.jhorman.org/"
#~ "wikidPad/</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>作"
#~ "者：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Gerhard Reitmayr</font></"
#~ "td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>電"
#~ "子信箱：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">gerhard."
#~ "reitmayr@gmail.com</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"left\" colspan=\"2\" "
#~ "nowrap><font size=\"3\"><b>翻譯:</b></font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>簡"
#~ "體中文:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">yuxiaoxu@msn.com</"
#~ "font></td></tr>\n"
#~ "              <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b匈"
#~ "牙利語:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Trk rpd</font></td></"
#~ "tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>俄"
#~ "語:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Oleg Domanov</font></td></"
#~ "tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>瑞"
#~ "典語:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Stefan Berg</font></td></"
#~ "tr>\n"
#~ "        </table>\n"
#~ "    </center>\n"
#~ "    \n"
#~ "    \n"
#~ "    \n"
#~ "    \n"
#~ "    <hr />\n"
#~ "    \n"
#~ "    <p>你的配置文件目錄： <b>%s</b><br />\n"
#~ "    Sqlite版本號：<b>%s</b><br />\n"
#~ "    wxPython版本號：<b>%s</b>\n"
#~ "    </p>\n"
#~ "    \n"
#~ "</body>\n"
#~ "</html>\n"

#~ msgid ""
#~ "Options:\n"
#~ "\n"
#~ "    -h, --help: Show this message box\n"
#~ "    -w, --wiki  <wiki path>: set the wiki to open on startup\n"
#~ "    -p, --page  <page name>: set the page to open on startup\n"
#~ "    -x, --exit: exit immediately after performing command line actions\n"
#~ "    --export-what <what>: choose if you want to export page, subtree or "
#~ "wiki\n"
#~ "    --export-type <type>: tag of the export type\n"
#~ "    --export-dest <destination path>: path of destination directory for "
#~ "export\n"
#~ "    --export-saved <name of saved export>: alternatively name of saved "
#~ "export to run\n"
#~ "    --export-compfn: Use compatible filenames on export\n"
#~ "    --continuous-export-saved <name of saved export>: continuous export "
#~ "to start with\n"
#~ "    --rebuild: rebuild the Wiki database\n"
#~ "    --no-recent: Do not record opened wikis in recently opened wikis "
#~ "list\n"
#~ "    --preview: If no pages are given, all opened pages from previous "
#~ "session\n"
#~ "               are opened in preview mode. Otherwise all pages given "
#~ "after that\n"
#~ "               option are opened in preview mode.\n"
#~ "    --editor: Same as --preview but opens in text editor mode.\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "選項:\n"
#~ "\n"
#~ "    -h, --help: 顯示本對話框\n"
#~ "    -w, --wiki  <維基路徑>: 設置啟動時打開維基文件路徑\n"
#~ "    -p, --page  <頁面名>: 設置啟動時打開維基頁名稱\n"
#~ "    -x, --exit: 執行完命令行操作后立即退出\n"
#~ "    --export-what <what>: 選擇你想導出的頁面、子樹或維基\n"
#~ "    --export-type <類型>: 導出類型標簽\n"
#~ "    --export-dest <目標路徑>: 導出目的文件夾路徑\n"
#~ "    --export-saved <已保存輸出名稱>: 用于運行的備選輸出文件名\n"
#~ "    --export-compfn: 導出時使用兼容文件名\n"
#~ "    --continuous-export-saved <已保存輸出名稱>：從何處開始陸續導出\n"
#~ "    --rebuild: 重建維基庫\n"
#~ "    --no-recent:在最近打開維基列表中不記錄已打開維基\n"
#~ "    --preview: 如果沒有給定頁面，上一次運行時所有打開頁將按預覽模式打"
#~ "開。\n"
#~ "               否則將根據選項后的給定頁面按預覽模式打開。\n"
#~ "    --editor: 與“--preview”相似，只是打開時進入文本編輯模式。\n"
#~ "\n"

#~ msgid "HTML (Webkit)"
#~ msgstr "HTML（Webkit）"

#~ msgid "Enter new name"
#~ msgstr "輸入新名稱"

#~ msgid "Update page %s"
#~ msgstr "更新頁%s"

#~ msgid "Set page &list"
#~ msgstr "設置頁面列表(&L)"

#~ msgid "'%s' is already alias for the wiki word(s): %s"
#~ msgstr "'%s'已存在于維基字別名列表: %s"

#~ msgid "New Tab"
#~ msgstr "新標簽頁"

#~ msgid "Opened wiki word '%s'"
#~ msgstr "已打開維基字 '%s'"

#~ msgid "Internal Error"
#~ msgstr "內部錯誤"

#~ msgid "Rename links when renaming wiki word:"
#~ msgstr "Byt namn p? l?nkar vid namnbyte p? wikiord:"

#~ msgid "Cannot rename to '%s', word already exists"
#~ msgstr "Kan inte byta namn till '%s', ordet finns redan"

#~ msgid "\"And&ed\" regex"
#~ msgstr "R&egex med \"and\""

#~ msgid "C&ount Occurrences"
#~ msgstr "R?kna f?rek&omster"

#~ msgid "Context characters"
#~ msgstr "Angr?nsande tecken"

#~ msgid "Search Options"
#~ msgstr "S?kalternativ"

#~ msgid "Searching..."
#~ msgstr "S?ker..."

#~ msgid "Time view auto-hide"
#~ msgstr "D?lj tidsvy automatiskt"

#~ msgid "Time view pos.:"
#~ msgstr "Tidsvyns position:"

#~ msgid "Time view"
#~ msgstr "Tidsvy"

#~ msgid "Invalid AppLock.lock file\n"
#~ msgstr "Ogiltig AppLock.lock-fil\n"

#~ msgid "Calling PropertyChecker.appendLogMessage while outside of checkPage"
#~ msgstr "Calling PropertyChecker.appendLogMessage while outside of checkPage"

#~ msgid "Sample"
#~ msgstr "Exempel"

#~ msgid "    Clipboard Catcher"
#~ msgstr "    Urklippsf?ngare"

#~ msgid "  Headings"
#~ msgstr "  Rubriker"
